[{"qid": "time_0_ua_zh", "question": "拉沙路在1994年到1999年时属于哪个球队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1_ua_zh", "question": "1944-1949年时，多米尼科·卡索为哪支球队效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_2_ua_zh", "question": "马尔科·费兰特在1956年至1961年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_3_ua_zh", "question": "1998年到2003年期间，费德里科·博纳佐利是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_4_ua_zh", "question": "1962年到1967年期间，卢奇亚诺·博蒂尼是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_5_ua_zh", "question": "1999年到2004年期间，马姆·巴巴·蒂亚姆是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_6_ua_zh", "question": "安尼巴莱·弗罗西在2001年时属于哪个球队？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_7_ua_zh", "question": "奥拉齐奥·兰卡蒂在1947-1952年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_8_ua_zh", "question": "1966-1971年期间，万佩塔是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_9_ua_zh", "question": "1989年期间，西尔维奥·彼得罗博尼是哪个团队的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_10_ua_zh", "question": "菲利波·曼奇尼在1997年到2002年为哪个团队效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_11_ua_zh", "question": "1938年期间，乔治五世担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_12_ua_zh", "question": "普利特维·纳拉扬·沙阿在1777年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_13_ua_zh", "question": "403年期间，折掘王后担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_14_ua_zh", "question": "1795年期间阮文佐担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_15_ua_zh", "question": "乌法在580年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_16_ua_zh", "question": "阮文佐在1795年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_17_ua_zh", "question": "易卜拉欣·恩乔亚在1935年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_18_ua_zh", "question": "977年期间，高丽光宗担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_19_ua_zh", "question": "2015年期间，杜克·乌马罗夫担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_20_ua_zh", "question": "亚历山大一世在1126年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_21_ua_zh", "question": "1833年期间拿破仑·路易·波拿巴担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_22_ua_zh", "question": "1500年至1505年期间，阿旺南杰 (仁蚌巴)担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_23_ua_zh", "question": "马蒂尔达皇后在1169年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_24_ua_zh", "question": "1396年期间高丽恭让王担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_25_ua_zh", "question": "长者爱德华在926年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_26_ua_zh", "question": "1514年期间，顿月多吉担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_27_ua_zh", "question": "忠烈王在1310年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_28_ua_zh", "question": "784年期间塔洛尔干二世担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_29_ua_zh", "question": "1310年期间忠烈王担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_30_ua_zh", "question": "1901年期间，恩格瓦尼五世担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_31_ua_zh", "question": "利瓦伊·伍德伯里在1853年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_32_ua_zh", "question": "1955年至1960年期间雅克·德洛尔担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_33_ua_zh", "question": "雅克·桑特在1953-1958年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_34_ua_zh", "question": "1888年期间，沃德·亨特担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_35_ua_zh", "question": "威廉·帕特森在1808年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_36_ua_zh", "question": "1943年期间威利斯·凡·德凡特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_37_ua_zh", "question": "1980-1985年期间戴维·苏特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_38_ua_zh", "question": "亚伯拉罕·亚伯·方特斯在1984年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_39_ua_zh", "question": "1979年期间，汤姆·C·克拉克担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_40_ua_zh", "question": "1847年期间，约瑟夫·斯多里担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_41_ua_zh", "question": "爱德华·道格拉斯·怀特在1923年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_42_ua_zh", "question": "1967年到1972年期间，罗马诺·普罗迪担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_43_ua_zh", "question": "1974-1979年期间索尼娅·索托马约尔担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_44_ua_zh", "question": "斯坦利·F·里德在1982年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_45_ua_zh", "question": "1950年期间，查尔斯·埃文斯·休斯担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_46_ua_zh", "question": "1836年期间，威廉·约翰逊担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_47_ua_zh", "question": "1895年期间，塞缪尔·布拉奇福德担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_48_ua_zh", "question": "1976年到1981年期间麦克·罗杰斯担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_49_ua_zh", "question": "1919年期间，威廉·亨瑞·慕迪担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_50_ua_zh", "question": "1904年期间，霍里斯·格雷担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_51_ua_zh", "question": "爱得好在1947年期间担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_52_ua_zh", "question": "1997年期间西古·蒙索尔特担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_53_ua_zh", "question": "1990-1995年期间布雷特·卡瓦诺担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_54_ua_zh", "question": "1970年到1975年期间，塞缪尔·阿利托担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_55_ua_zh", "question": "1985年期间，让·雷伊担任什么位置？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_56_ua_zh", "question": "1897年期间霍维尔·爱德蒙斯·杰克逊担任哪个职位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_57_ua_zh", "question": "1999年时，弗莱明·伦特弗被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_58_ua_zh", "question": "休伯特·莱恩斯在1944年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_59_ua_zh", "question": "2007年时，马尔克莱贝尔格获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_60_ua_zh", "question": "2002年时，阿因林格获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_61_ua_zh", "question": "2002年时，令人难以置信的强奸事件获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_62_ua_zh", "question": "1967年时，谢苗·科斯贝格获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_63_ua_zh", "question": "1896年时，亚历山大三世受到了哪个奖项的表彰？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_64_ua_zh", "question": "1788年时，腓特烈二世被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_65_ua_zh", "question": "1932年时，亚瑟·贝尔福获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_66_ua_zh", "question": "2006年时，威廉·海达德·皮克林被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_67_ua_zh", "question": "程代展在1996年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_68_ua_zh", "question": "1963年时，许仕仁被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_69_ua_zh", "question": "1997年时，格拉茨获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_70_ua_zh", "question": "1976年时，雅典获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_71_ua_zh", "question": "波恩大教堂在1942年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_72_ua_zh", "question": "丽塔·莫瑞诺在1988年时获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_73_ua_zh", "question": "1882年时，歇洛克·福尔摩斯受到了哪个奖项的表彰？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_74_ua_zh", "question": "2021年时，伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫被授予了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_75_ua_zh", "question": "1549年时，亨利八世获得了什么奖励？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_76_ua_zh", "question": "2021年时，伊万·伊万诺维奇·谢利福诺夫获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_77_ua_zh", "question": "1938年时，中伏尔加边疆区获得了哪个奖项？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_78_ua_zh", "question": "1981年期间，雷克斯福德·特格韦尔是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_79_ua_zh", "question": "帕特里西娅·哈里斯在1988-1993年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_80_ua_zh", "question": "约翰·塞里弗戈斯·扎乔斯在1900年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_81_ua_zh", "question": "乔治·福赛思在1974年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_82_ua_zh", "question": "1976年期间，柯涅流斯·蓝佐斯是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_83_ua_zh", "question": "1945-1950年期间，托马斯·品钦是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_84_ua_zh", "question": "罗伯特·拉姆在1999年至2004年期间为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_85_ua_zh", "question": "1986年到1991年期间，洛朗·罗西为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_86_ua_zh", "question": "2004年到2009年期间，耿天毅是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_87_ua_zh", "question": "2000年到2005年期间，高漫翔为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_88_ua_zh", "question": "2012-2017年期间，戴维·温伯格是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_89_ua_zh", "question": "1997-2002年期间，阿农·格舒里为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_90_ua_zh", "question": "1955年到1960年期间，亚尔科·奥伊卡里宁为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_91_ua_zh", "question": "1999-2004年期间，黎曰国为哪个雇主工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_92_ua_zh", "question": "2004年至2009年期间，伊菲玛·奥佐玛是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_93_ua_zh", "question": "1972年至1977年期间，萨米·班吉欧是哪家雇主的员工？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_94_ua_zh", "question": "西约克郡是在1963-1968年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_95_ua_zh", "question": "爱德华王子岛是在1866年至1871年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_96_ua_zh", "question": "东米德兰兹在1983-1988年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_97_ua_zh", "question": "1961-1966年期间，克利夫兰位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_98_ua_zh", "question": "威尔士预留县是在1989-1994年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_99_ua_zh", "question": "亨博赛德是在1998年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_100_ua_zh", "question": "布达佩斯在1981-1986年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_101_ua_zh", "question": "西洛锡安是在1953年至1958年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_102_ua_zh", "question": "纽里-莫恩区是在1963年到1968年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_103_ua_zh", "question": "马里在1962年到1967年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_104_ua_zh", "question": "1960年到1965年期间，爱丁堡政治位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_105_ua_zh", "question": "格拉摩根谷在1962年到1967年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_106_ua_zh", "question": "1914年至1919年期间，唐郡位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_107_ua_zh", "question": "1692年至1697年期间，爱丁堡位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_108_ua_zh", "question": "东洛锡安是在1958年到1963年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_109_ua_zh", "question": "维斯马是在1621-1626年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_110_ua_zh", "question": "罗德岛州在1775-1780年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_111_ua_zh", "question": "加利西亚是在1922年至1927年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_112_ua_zh", "question": "1923-1928年期间，阿利图斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_113_ua_zh", "question": "1946年至1951年期间，考纳斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_114_ua_zh", "question": "1943年到1948年期间，考纳斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_115_ua_zh", "question": "1896年至1901年期间，尤尔巴尔卡斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_116_ua_zh", "question": "斯库奥达斯区是在1924年到1929年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_117_ua_zh", "question": "卡利什省是在2000年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_118_ua_zh", "question": "1942-1947年期间，伊格纳利纳区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_119_ua_zh", "question": "1916-1921年期间，维尔纽斯区位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_120_ua_zh", "question": "斯库奥达斯区是在1944年到1949年时位于哪个行政区的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_121_ua_zh", "question": "维尔纽斯区在1935年至1940年期间位于哪个行政区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_122_ua_zh", "question": "亚历山大·内侃在1219年期间在哪里接受教育？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_123_ua_zh", "question": "皮埃尔·德·维里埃是在1960年到1965年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_124_ua_zh", "question": "罗道夫·贝尔默是在1968年到1973年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_125_ua_zh", "question": "皮埃尔·席尔是在1969年至1974年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_126_ua_zh", "question": "路易·罗塞尔在1873年期间在哪里接受教育？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_127_ua_zh", "question": "葛朗日是在1973年到1978年时在哪里接受教育的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_128_ua_zh", "question": "1969年至1974年期间，奥利维尔·德·杰梅在哪里受教育？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_129_ua_zh", "question": "抖音国际版在2008年到2013年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_130_ua_zh", "question": "TikTok在2008年到2013年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_131_ua_zh", "question": "1943年到1948年期间，德国经历了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_132_ua_zh", "question": "1990-1995年期间，NTT DoCoMo代代木大厦发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_133_ua_zh", "question": "幽冥号 在1830年到1835年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_134_ua_zh", "question": "1992-1997年期间，帕那辛纳克体育场发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_135_ua_zh", "question": "瓦西里·拉扎列夫在1992年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_136_ua_zh", "question": "前泽友作 在2007-2012年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_137_ua_zh", "question": "1996年至2001年期间，马克·沙特尔沃思发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_138_ua_zh", "question": "1994年至1999年期间，理查·盖瑞特发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_139_ua_zh", "question": "毛利卫在1993年到1998年期间发生了什么重大事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_140_ua_zh", "question": "毛利卫 在1982-1987年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_141_ua_zh", "question": "克里姆·斯彭科 在2014-2019年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_142_ua_zh", "question": "1991年到1996年期间，丹尼斯·蒂托发生了哪个重要事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_143_ua_zh", "question": "尤利娅·别列希尔德 在2014年到2019年 时发生了什么重要的事件？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_144_ua_zh", "question": "1675年期间,卡斯帕‧ 司马卡登的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_145_ua_zh", "question": "1941年期间,康斯坦丁·索莫夫的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_146_ua_zh", "question": "泰奥多尔·德·布里 在1600年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_147_ua_zh", "question": "伊娃·蔡塞尔 在2013年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_148_ua_zh", "question": "乔治·索罗斯 在1924-1929年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_149_ua_zh", "question": "安德斯·佐恩在1922年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_150_ua_zh", "question": "乔治．赫里曼在1946年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_151_ua_zh", "question": "1918年期间,汤姆·艾金斯的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_152_ua_zh", "question": "1827年期间,维旺·德农的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_153_ua_zh", "question": "尼古拉·彼得罗维奇·舍列梅捷夫 在1811年 工作的地方是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_154_ua_zh", "question": "1979年期间，李·米勒在哪里工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_155_ua_zh", "question": "1511年期间,亨利七世的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_156_ua_zh", "question": "荷西·玛利亚·苏比拉克斯在2016年期间在哪里工作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_157_ua_zh", "question": "1920年期间,纪尧姆·阿波利奈尔的办公地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_158_ua_zh", "question": "保罗·特鲁别茨科伊 在1940年 时间里工作的场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_159_ua_zh", "question": "波兰航空厂 在1928-1933年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_160_ua_zh", "question": "爱诺拉是在1962-1967年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_161_ua_zh", "question": "1984年到1989年期间，手淫成癖者的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_162_ua_zh", "question": "维农山庄 在1741年到1746年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_163_ua_zh", "question": "圣乔治 在1846-1851年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_164_ua_zh", "question": "暴风雨 在1841年到1846年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_165_ua_zh", "question": "1950年至1955年期间，贝耶乌尔宫酒店的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_166_ua_zh", "question": "威尔逊宫 在1902年到1907年 期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_167_ua_zh", "question": "英格兰银行是在1931-1936年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_168_ua_zh", "question": "1995年至2000年期间，但丁和维吉尔的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_169_ua_zh", "question": "喜鹊 (油画)是在1976年至1981年时由谁拥有的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_170_ua_zh", "question": "在1980年时，帛琉成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_171_ua_zh", "question": "在1916年时，也门成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_172_ua_zh", "question": "土库曼斯坦是在1984年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_173_ua_zh", "question": "在1939年时，巴基斯坦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_174_ua_zh", "question": "吉里巴斯在1949年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_175_ua_zh", "question": "在1908年时，阿富汗成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_176_ua_zh", "question": "在1898年时，菲律宾成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_177_ua_zh", "question": "在1960年时，吐瓦鲁成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_178_ua_zh", "question": "厄瓜多尔是在1874年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_179_ua_zh", "question": "洪都拉斯在1815年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_180_ua_zh", "question": "在1866年时，玻利维亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_181_ua_zh", "question": "在1875年时，哥伦比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_182_ua_zh", "question": "印度尼西亚在1819年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_183_ua_zh", "question": "瑙鲁是在1956年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_184_ua_zh", "question": "在1956年时，冈比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_185_ua_zh", "question": "在1953年时，新加坡成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_186_ua_zh", "question": "格瑞那达是在1961年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_187_ua_zh", "question": "在1995年时，东帝汶成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_188_ua_zh", "question": "在1921年时，伯利兹成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_189_ua_zh", "question": "塞内加尔是在1954年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_190_ua_zh", "question": "塞浦路斯在1945年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_191_ua_zh", "question": "在1948年时，菲律宾自治领成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_192_ua_zh", "question": "爱尔兰共和国是在1898年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_193_ua_zh", "question": "阿尔巴尼亚在1908年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_194_ua_zh", "question": "捷克在1980年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_195_ua_zh", "question": "蒲隆地王国在1968年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_196_ua_zh", "question": "摩纳哥是在1883年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_197_ua_zh", "question": "美国在1855年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_198_ua_zh", "question": "土耳其在1852年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_199_ua_zh", "question": "乌兹别克是在1985年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_200_ua_zh", "question": "澳大利亚是在1864年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_201_ua_zh", "question": "在1912年时，伊拉克成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_202_ua_zh", "question": "危地马拉在1865年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_203_ua_zh", "question": "多明尼加是在1819年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_204_ua_zh", "question": "在1878年时，埃塞俄比亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_205_ua_zh", "question": "冰岛是在1887年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_206_ua_zh", "question": "北马其顿在1980年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_207_ua_zh", "question": "乌克兰在1932年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_208_ua_zh", "question": "在1959年时，巴林成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_209_ua_zh", "question": "阿拉伯联合酋长国在1928年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_210_ua_zh", "question": "在1954年时，肯尼亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_211_ua_zh", "question": "安哥拉在1967年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_212_ua_zh", "question": "在1951年时，塞拉利昂成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_213_ua_zh", "question": "马里是在1947年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_214_ua_zh", "question": "万那杜在1967年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_215_ua_zh", "question": "在1941年时，苏丹成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_216_ua_zh", "question": "在1951年时，中华民国 (大陆时期)成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_217_ua_zh", "question": "在1936年时，老挝成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_218_ua_zh", "question": "以色列在1936年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_219_ua_zh", "question": "俄罗斯是在1841年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_220_ua_zh", "question": "拉脱维亚在1890年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_221_ua_zh", "question": "克罗地亚是在1979年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_222_ua_zh", "question": "斯洛伐克在1978年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_223_ua_zh", "question": "塔吉克斯坦在1985年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_224_ua_zh", "question": "在1873年时，智利成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_225_ua_zh", "question": "在1965年时，马来亚联合邦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_226_ua_zh", "question": "泰国是在1859年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_227_ua_zh", "question": "在1851年时，古巴成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_228_ua_zh", "question": "德国是在1847年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_229_ua_zh", "question": "马耳他在1952年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_230_ua_zh", "question": "在1991年时，蒙特内哥罗成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_231_ua_zh", "question": "葡萄牙是在1853年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_232_ua_zh", "question": "中非帝国是在1981年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_233_ua_zh", "question": "在1857年时，印度尼西亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_234_ua_zh", "question": "阿拉伯联合共和国是在1973年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_235_ua_zh", "question": "比利时在1858年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_236_ua_zh", "question": "巴西是在1859年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_237_ua_zh", "question": "在1948年时，中非共和国成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_238_ua_zh", "question": "毛里求斯是在1960年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_239_ua_zh", "question": "乌干达在1956年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_240_ua_zh", "question": "阿尔及利亚在1881年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_241_ua_zh", "question": "圭亚那在1958年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_242_ua_zh", "question": "斐济是在1960年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_243_ua_zh", "question": "在1890年时，南非成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_244_ua_zh", "question": "几内亚在1951年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_245_ua_zh", "question": "中非共和国是在1948年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_246_ua_zh", "question": "卢旺达在1956年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_247_ua_zh", "question": "巴布亚新畿内亚是在1956年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_248_ua_zh", "question": "在1882年时，突尼西亚成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_249_ua_zh", "question": "圭亚那 (英联邦王国)在1972年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_250_ua_zh", "question": "奈及利亚是在1946年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_251_ua_zh", "question": "在1952年时，尼日尔成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_252_ua_zh", "question": "安提瓜和巴布达是在1948年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_253_ua_zh", "question": "在1981年时，密克罗尼西亚联邦成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_254_ua_zh", "question": "在1852年时，新西兰成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_255_ua_zh", "question": "印度是在1852年时加入了哪个组织或协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_256_ua_zh", "question": "在1867年时，委内瑞拉成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_257_ua_zh", "question": "爱尔兰共和国在1913年时成为了哪个组织或协会的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_258_ua_zh", "question": "在1950-1955年期间，欧洲联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_259_ua_zh", "question": "在1941年到1946年期间，欧洲联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_260_ua_zh", "question": "在2008年到2013年期间，突厥国家组织的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_261_ua_zh", "question": "在1986-1991年期间，申根区的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_262_ua_zh", "question": "在1927年至1932年期间，欧洲委员会的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_263_ua_zh", "question": "在1914年至1919年期间，北大西洋公约组织的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_264_ua_zh", "question": "申根区在1975-1980年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_265_ua_zh", "question": "北大西洋公约组织在1939年至1944年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_266_ua_zh", "question": "欧洲委员会在1940-1945年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_267_ua_zh", "question": "协约国在1920年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_268_ua_zh", "question": "葡萄牙语国家共同体在1987年至1992年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_269_ua_zh", "question": "独立国家联合体在1979-1984年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_270_ua_zh", "question": "集体安全条约组织在1983-1988年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_271_ua_zh", "question": "欧亚关税同盟在1999年至2004年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_272_ua_zh", "question": "欧亚经济联盟在2002年到2007年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_273_ua_zh", "question": "独立国家联合体在1980年到1985年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_274_ua_zh", "question": "在1997-2002年期间，稳定与协作协议的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_275_ua_zh", "question": "开放媒体联盟在2001年到2006年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_276_ua_zh", "question": "在1960年期间，英属向风群岛的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_277_ua_zh", "question": "石油输出国组织在1959年至1964年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_278_ua_zh", "question": "在1959年到1964年期间，东南亚国家联盟的组成部分是什么或是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_279_ua_zh", "question": "突厥国家组织在2010-2015年期间有哪些组成部分或成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_280_ua_zh", "question": "1856年至1861年期间，安纳波利斯罗亚尔所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_281_ua_zh", "question": "2004年至2009年期间，Britbox隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_282_ua_zh", "question": "1992-1997年期间，愿景永隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_283_ua_zh", "question": "欧洲军团是在1967年至1972年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_284_ua_zh", "question": "1847年至1852年期间，得抚岛所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_285_ua_zh", "question": "武鲁顿岛是在1845年到1850年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_286_ua_zh", "question": "库里尔斯克是在1717-1722年期间属于哪个国家的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_287_ua_zh", "question": "1838年到1843年期间，新知岛所属的国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_288_ua_zh", "question": "1840年到1845年期间，国后岛隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_289_ua_zh", "question": "1857年至1862年期间，库页岛隶属于哪个国家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_290_ua_zh", "question": "1388-1393年期间，巴尔大撒是属于哪个伦理群体的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_291_ua_zh", "question": "伊利亚·波诺马廖夫在1977年到1982年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_292_ua_zh", "question": "耶日·布泽克在1967-1972年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_293_ua_zh", "question": "亚历山大·维尔库尔在1996年到2001年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_294_ua_zh", "question": "1994-1999年期间，维克托·亚努科维奇是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_295_ua_zh", "question": "康斯坦丁·帕夫洛夫在1991-1996年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_296_ua_zh", "question": "2022年期间，阿纳托利·费多尔丘克是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_297_ua_zh", "question": "瓦连京·杰米多夫在1992年到1997年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_298_ua_zh", "question": "奥尔佳·科维季季在1996年到2001年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_299_ua_zh", "question": "奥列·利亚申科在1995年到2000年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_300_ua_zh", "question": "威廉·科普夫在2003年期间属于哪个政党？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_301_ua_zh", "question": "1963年期间，汉斯·怀斯巴赫是属于哪个政党的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_302_ua_zh", "question": "首尔特别市在1978年到1983年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_303_ua_zh", "question": "澳大利亚在1875年至1880年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_304_ua_zh", "question": "1999年至2004年期间，贝南的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_305_ua_zh", "question": "香港在1971年至1976年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_306_ua_zh", "question": "1934-1939年期间，奥地利的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_307_ua_zh", "question": "1942年至1947年期间，索菲亚的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_308_ua_zh", "question": "1780年到1785年期间，美国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_309_ua_zh", "question": "1892年到1897年期间，澳大利亚的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_310_ua_zh", "question": "1950年期间，第一届哈达内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_311_ua_zh", "question": "台北市在1963年至1968年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_312_ua_zh", "question": "台北市在1969年至1974年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_313_ua_zh", "question": "2007年到2012年期间，基辅的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_314_ua_zh", "question": "2005年至2010年期间，蒙大拿州的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_315_ua_zh", "question": "2005-2010年期间，安道尔的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_316_ua_zh", "question": "1981年至1986年期间，赫尔辛基的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_317_ua_zh", "question": "威尔斯在1993年至1998年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_318_ua_zh", "question": "1983-1988年期间，俄罗斯的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_319_ua_zh", "question": "捷克在1985年到1990年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_320_ua_zh", "question": "1971年到1976年期间，台北市政府的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_321_ua_zh", "question": "捷克在1985-1990年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_322_ua_zh", "question": "台北市政府在1976-1981年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_323_ua_zh", "question": "俄罗斯在1984年到1989年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_324_ua_zh", "question": "美国在1768年到1773年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_325_ua_zh", "question": "2002年到2007年期间，敖德萨州的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_326_ua_zh", "question": "乌克兰苏维埃社会主义共和国在1993年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_327_ua_zh", "question": "波兰在1957年到1962年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_328_ua_zh", "question": "德国在1918年到1923年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_329_ua_zh", "question": "1998年到2003年期间，加拿大的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_330_ua_zh", "question": "印度在1940年到1945年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_331_ua_zh", "question": "1952年期间，印度联邦的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_332_ua_zh", "question": "1940-1945年期间，德国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_333_ua_zh", "question": "2002-2007年期间，英国的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_334_ua_zh", "question": "俄罗斯苏维埃联邦社会主义共和国在1993年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_335_ua_zh", "question": "印度在1938年至1943年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_336_ua_zh", "question": "1967年到1972年期间，波兰的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_337_ua_zh", "question": "1936年到1941年期间，意大利的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_338_ua_zh", "question": "苏维埃俄国在1924年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_339_ua_zh", "question": "意大利在1916-1921年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_340_ua_zh", "question": "柏林在1930年至1935年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_341_ua_zh", "question": "2015年期间，第二次默克尔内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_342_ua_zh", "question": "2014年到2019年期间，第三次图斯克内阁的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_343_ua_zh", "question": "巴黎在1971年至1976年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_344_ua_zh", "question": "土耳其在1987-1992年期间的负责人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_345_ua_zh", "question": "1984年至1989年期间，娜娜·费比安拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_346_ua_zh", "question": "肯尼·奥美加在1973年至1978年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_347_ua_zh", "question": "郭荣铿在1968-1973年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_348_ua_zh", "question": "2022年期间，亚历克斯·崔贝克拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_349_ua_zh", "question": "雪芮·格莱姆丝在1978年到1983年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_350_ua_zh", "question": "1936年到1941年期间，李泽钜拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_351_ua_zh", "question": "1966年至1971年期间，杨岳桥拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_352_ua_zh", "question": "拉斐尔·克鲁兹在1923-1928年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_353_ua_zh", "question": "秦羽在1963年到1968年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_354_ua_zh", "question": "1977年至1982年期间，刘淇昆拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_355_ua_zh", "question": "2000年到2005年期间，叶夫根尼·巴列耶夫拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_356_ua_zh", "question": "1963年至1968年期间，汤姆·格林拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_357_ua_zh", "question": "1986-1991年期间，阿廖沙·施耐德拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_358_ua_zh", "question": "林耶凡在1978年到1983年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_359_ua_zh", "question": "泰德·科鲁兹在1956年到1961年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_360_ua_zh", "question": "蔡依珊在1978年到1983年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_361_ua_zh", "question": "1927-1932年期间，彭于晏拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_362_ua_zh", "question": "贾丝敏·杜林在2003-2008年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_363_ua_zh", "question": "理查阿姆斯壮在1993年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_364_ua_zh", "question": "2013年期间，法兰克‧史特龙二世拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_365_ua_zh", "question": "李克勤在2022年时代持有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_366_ua_zh", "question": "1993年到1998年期间，迈克·施赖纳拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_367_ua_zh", "question": "1997年至2002年期间，劳伦·霍利拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_368_ua_zh", "question": "1975年至1980年期间，妮娜·杜波夫拥有哪个国家的国籍？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_369_ua_zh", "question": "液化空气集团在1996年至2001年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_370_ua_zh", "question": "自由民主党在1934年至1939年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_371_ua_zh", "question": "1933年到1938年期间，德国社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_372_ua_zh", "question": "德国联邦议院在1923年至1928年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_373_ua_zh", "question": "1940年至1945年期间，德国联邦司法部的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_374_ua_zh", "question": "1970年至1975年期间，自由软件基金会的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_375_ua_zh", "question": "欧洲电影学院在1979年到1984年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_376_ua_zh", "question": "德国基督教民主联盟在1943-1948年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_377_ua_zh", "question": "1969年至1974年期间，欧洲复兴开发银行的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_378_ua_zh", "question": "德国联邦财政部在1929年至1934年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_379_ua_zh", "question": "2004-2009年期间，不屈法国党团的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_380_ua_zh", "question": "德国联邦经济合作及发展部在1946-1951年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_381_ua_zh", "question": "1962年到1967年期间，民族阵线的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_382_ua_zh", "question": "统一俄罗斯党在1977-1982年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_383_ua_zh", "question": "1957年到1962年期间，英国科学促进协会的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_384_ua_zh", "question": "2018年期间，加泰罗尼亚民主统一的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_385_ua_zh", "question": "1932年至1937年期间，德国联邦国防部的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_386_ua_zh", "question": "中国共产党在1930年到1935年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_387_ua_zh", "question": "1929年至1934年期间，自由民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_388_ua_zh", "question": "1942-1947年期间，德国自民党议会党团的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_389_ua_zh", "question": "德国外交部在1916年至1921年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_390_ua_zh", "question": "1992-1997年期间，法律与公正党的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_391_ua_zh", "question": "1954年至1959年期间，美国国务院的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_392_ua_zh", "question": "奥林匹克里昂在1973-1978年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_393_ua_zh", "question": "维基媒体基金会在1976-1981年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_394_ua_zh", "question": "德国总理府在1934-1939年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_395_ua_zh", "question": "1928年到1933年期间，德国社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_396_ua_zh", "question": "乔·拜登内阁在2007年至2012年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_397_ua_zh", "question": "西非国家经济共同体在1949年至1954年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_398_ua_zh", "question": "1931年到1936年期间，马克斯·普朗克学会的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_399_ua_zh", "question": "1944年至1949年期间，德国外交部的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_400_ua_zh", "question": "欧洲足球协会联盟在1945年至1950年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_401_ua_zh", "question": "俄罗斯反禁药组织在2002-2007年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_402_ua_zh", "question": "2017年期间，加泰罗尼亚会合联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_403_ua_zh", "question": "1935年至1940年期间，德国基督教民主联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_404_ua_zh", "question": "1937年至1942年期间，德国联邦经济及科技部的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_405_ua_zh", "question": "柏林社民党在1923年到1928年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_406_ua_zh", "question": "1955年至1960年期间，丹麦社会民主党的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_407_ua_zh", "question": "1935-1940年期间，柏林基民盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_408_ua_zh", "question": "美国生物化学与分子生物学协会在1968年到1973年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_409_ua_zh", "question": "独立共和主义者在1979年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_410_ua_zh", "question": "世界田联在1898-1903年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_411_ua_zh", "question": "俄罗斯社会民主工党在1919年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_412_ua_zh", "question": "2017年期间，人民运动联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_413_ua_zh", "question": "德国联邦议院外交事务委员会在1940年至1945年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_414_ua_zh", "question": "加拿大联盟在2005年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_415_ua_zh", "question": "1871年至1876年期间，意大利银行的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_416_ua_zh", "question": "世界田联在1905年至1910年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_417_ua_zh", "question": "加拿大保守党在1983-1988年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_418_ua_zh", "question": "1878年至1883年期间，国际奥林匹克委员会的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_419_ua_zh", "question": "2017年期间，人民运动联盟的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_420_ua_zh", "question": "共和党在2005年到2010年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_421_ua_zh", "question": "1885-1890年期间，国际奥林匹克委员会的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_422_ua_zh", "question": "联合国人权事务高级专员办事处在1977年至1982年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_423_ua_zh", "question": "1925年至1930年期间，欧洲行动组织的主席是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_424_ua_zh", "question": "维基媒体基金会在1997-2002年期间的主席是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_425_ua_zh", "question": "1953年至1958年期间，欧洲原子能共同体是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_426_ua_zh", "question": "芬兰是在1984年至1989年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_427_ua_zh", "question": "罗马尼亚是在1993-1998年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_428_ua_zh", "question": "欧洲煤钢共同体是在2004年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_429_ua_zh", "question": "波兰是在1989-1994年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_430_ua_zh", "question": "1962年至1967年期间，英国是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_431_ua_zh", "question": "尸罗诃咤是在1847年至1852年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_432_ua_zh", "question": "1987年至1992年期间，皮耶枫是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_433_ua_zh", "question": "1836-1841年期间，尸罗诃咤是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_434_ua_zh", "question": "加布是在1966年至1971年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_435_ua_zh", "question": "1993年到1998年期间，戈尔姆 (波茨坦)是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_436_ua_zh", "question": "小格利尼克是在1928年至1933年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_437_ua_zh", "question": "高速光度计是在1976年至1981年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_438_ua_zh", "question": "2001年到2006年期间，宇宙起源频谱仪是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_439_ua_zh", "question": "1977年至1982年期间，暗天体照相机是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_440_ua_zh", "question": "广域和行星照相机是在1979年至1984年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_441_ua_zh", "question": "太空望远镜光轴补偿校正光学是在1987年到1992年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_442_ua_zh", "question": "1984年到1989年期间，太空望远镜影像摄谱仪是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_443_ua_zh", "question": "戈达德高解析摄谱仪是在1981-1986年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_444_ua_zh", "question": "暗天体摄谱仪是在1978年至1983年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_445_ua_zh", "question": "先进巡天照相机是在1994年至1999年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_446_ua_zh", "question": "1640年至1645年期间，缅因州是作为哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_447_ua_zh", "question": "欧洲联盟公务员法庭是在2018年期间是属于哪个单位的一部分？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_448_ua_zh", "question": "托马斯·罗曼在1990年到1995年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_449_ua_zh", "question": "1968年到1973年期间，迈克·雷蒙的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_450_ua_zh", "question": "克丽斯特贝尔·潘克赫斯特在1960年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_451_ua_zh", "question": "费伦茨·罗福斯在1926-1931年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_452_ua_zh", "question": "2011年至2016年期间，拉哈夫·穆罕默德的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_453_ua_zh", "question": "沃尔夫·柯尼格在2016年期间的住所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_454_ua_zh", "question": "亚历山大·阿列克谢耶夫在1984年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_455_ua_zh", "question": "莫理斯·阿什克隆在2005年时期住在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_456_ua_zh", "question": "1932-1937年期间，费伦茨·罗福斯的居住地是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_457_ua_zh", "question": "轨道器处理厂在1972-1977年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_458_ua_zh", "question": "Astrovan露营车在2011年到2016年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_459_ua_zh", "question": "土耳其驻奥地利大使馆在1906年至1911年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_460_ua_zh", "question": "ReCAPTCHA在2002-2007年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_461_ua_zh", "question": "1992年至1997年期间，维基百科的运营者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_462_ua_zh", "question": "1901-1906年期间，巴里堡的运营者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_463_ua_zh", "question": "华盛顿堡公园在1794年到1799年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_464_ua_zh", "question": "提尔顿堡在1902年至1907年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_465_ua_zh", "question": "莫利浴场铁路在1867-1872年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_466_ua_zh", "question": "1876年到1881年期间，安菲尔德球场的运营者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_467_ua_zh", "question": "2013年期间，Brooks市驻军基地的运营者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_468_ua_zh", "question": "圣安森国防部设施在2008年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_469_ua_zh", "question": "罗伯特·舒曼音乐学院在1959-1964年期间由哪家运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_470_ua_zh", "question": "1912-1917年期间，富特号驱逐舰的运营者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_471_ua_zh", "question": "1943年到1948年期间，圣彼得堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_472_ua_zh", "question": "1977年至1982年期间，安曼的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_473_ua_zh", "question": "波尔多在1905年至1910年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_474_ua_zh", "question": "1947-1952年期间，萨尔茨堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_475_ua_zh", "question": "1952-1957年期间，迈阿密滩的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_476_ua_zh", "question": "德里在1995年到2000年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_477_ua_zh", "question": "1945年至1950年期间，名古屋市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_478_ua_zh", "question": "1957-1962年期间，柏林的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_479_ua_zh", "question": "1945年到1950年期间，纽约的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_480_ua_zh", "question": "第比利斯在1961-1966年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_481_ua_zh", "question": "1959-1964年期间，北京市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_482_ua_zh", "question": "台北市在1954-1959年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_483_ua_zh", "question": "安曼在1963年至1968年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_484_ua_zh", "question": "1951年至1956年期间，萨格勒布的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_485_ua_zh", "question": "1946-1951年期间，东京都的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_486_ua_zh", "question": "1930年到1935年期间，莫斯科的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_487_ua_zh", "question": "纽约在1937年至1942年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_488_ua_zh", "question": "1958年到1963年期间，奥克兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_489_ua_zh", "question": "墨西哥城在1959年到1964年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_490_ua_zh", "question": "柏林在1954年到1959年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_491_ua_zh", "question": "旧金山在1947年到1952年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_492_ua_zh", "question": "1957年至1962年期间，路沙卡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_493_ua_zh", "question": "叶里温在1951年至1956年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_494_ua_zh", "question": "1955-1960年期间，科托努的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_495_ua_zh", "question": "1947年到1952年期间，里约热内卢的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_496_ua_zh", "question": "文尼察在1985年到1990年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_497_ua_zh", "question": "洛杉矶在1931年至1936年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_498_ua_zh", "question": "埃拉特在1945年到1950年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_499_ua_zh", "question": "1963-1968年期间，上海市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_500_ua_zh", "question": "1970-1975年期间，昆明市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_501_ua_zh", "question": "1965年至1970年期间，德黑兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_502_ua_zh", "question": "1940年至1945年期间，上海市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_503_ua_zh", "question": "布鲁塞尔在1980年至1985年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_504_ua_zh", "question": "奥尔堡市镇在1922年至1927年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_505_ua_zh", "question": "东京都在1930-1935年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_506_ua_zh", "question": "1955年至1960年期间，莱里亚的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_507_ua_zh", "question": "米兰在1951年到1956年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_508_ua_zh", "question": "布宜诺斯艾利斯在1955年至1960年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_509_ua_zh", "question": "北京市在1964年至1969年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_510_ua_zh", "question": "1957-1962年期间，爱尔福特的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_511_ua_zh", "question": "1989-1994年期间，蒙得维的亚的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_512_ua_zh", "question": "第比利斯在1956年到1961年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_513_ua_zh", "question": "圣地亚哥在1983-1988年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_514_ua_zh", "question": "里加在1933-1938年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_515_ua_zh", "question": "淮北市在2011-2016年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_516_ua_zh", "question": "哈瓦那在1941-1946年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_517_ua_zh", "question": "1974年到1979年期间，京都府的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_518_ua_zh", "question": "1954年到1959年期间，米兰的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_519_ua_zh", "question": "1981年到1986年期间，罗安达的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_520_ua_zh", "question": "拉巴斯在1963年到1968年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_521_ua_zh", "question": "巴马科在1955年到1960年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_522_ua_zh", "question": "大马士革在1989年到1994年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_523_ua_zh", "question": "叶里温在1949-1954年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_524_ua_zh", "question": "1978-1983年期间，富山县的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_525_ua_zh", "question": "1943年至1948年期间，圣彼得堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_526_ua_zh", "question": "1955年至1960年期间，萨尔茨堡的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_527_ua_zh", "question": "多伦多在1961年到1966年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_528_ua_zh", "question": "杜伊斯堡在1935-1940年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_529_ua_zh", "question": "奥斯陆在1978年至1983年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_530_ua_zh", "question": "1988年到1993年期间，圣地亚哥-德孔波斯特拉的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_531_ua_zh", "question": "1925年到1930年期间，澳门的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_532_ua_zh", "question": "德岛县在1973年至1978年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_533_ua_zh", "question": "1937-1942年期间，芝加哥的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_534_ua_zh", "question": "1955年至1960年期间，麦迪逊的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_535_ua_zh", "question": "1942-1947年期间，大阪市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_536_ua_zh", "question": "门多萨在1986年至1991年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_537_ua_zh", "question": "白采尔克瓦在1980年至1985年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_538_ua_zh", "question": "丰沙尔在1959年到1964年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_539_ua_zh", "question": "第聂伯罗在1961年到1966年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_540_ua_zh", "question": "里斯本在1959年至1964年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_541_ua_zh", "question": "特拉维夫在1930年至1935年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_542_ua_zh", "question": "1934年到1939年期间，首尔特别市的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_543_ua_zh", "question": "1960-1965年期间，阿拉木图的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_544_ua_zh", "question": "1959年至1964年期间，三重县的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_545_ua_zh", "question": "1962-1967年期间，科英布拉的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_546_ua_zh", "question": "广州市在1978-1983年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_547_ua_zh", "question": "那霸市在1937年到1942年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_548_ua_zh", "question": "阿比让在1948-1953年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_549_ua_zh", "question": "1964年至1969年期间，布达佩斯的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_550_ua_zh", "question": "顿涅茨克在1957年至1962年期间的友好城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_551_ua_zh", "question": "1941年到1946年期间，塔林的姊妹城市是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_552_ua_zh", "question": "帕维尔·帕夫洛维奇·瓦洛夫在1907年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_553_ua_zh", "question": "安德烈·格列奇科在1978年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_554_ua_zh", "question": "1985-1990年时间段里，纳粹队长的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_555_ua_zh", "question": "1889年时间段里，皮埃尔·昂利·雨贡纽的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_556_ua_zh", "question": "1978年到1983年时间段里，鲁门·雷德夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_557_ua_zh", "question": "2014年时间段里，亚历山大·尼古拉耶维奇·叶菲莫夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_558_ua_zh", "question": "1994年时间段里，达维德·阿布拉莫维奇·德拉贡斯基的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_559_ua_zh", "question": "谢尔盖·普罗科菲耶维奇·杰尼索夫在1973年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_560_ua_zh", "question": "2012年时间段里，弗拉基米尔·谢尔盖耶维奇·伊留申的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_561_ua_zh", "question": "亚历山大·伊格纳迪耶维奇·莫洛德奇在2004年时拥有哪个军衔？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_562_ua_zh", "question": "1889年时间段里，利奥波德·卡尔·奥古斯特·威廉·冯·布莱梅的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_563_ua_zh", "question": "1932年时间段里，弗拉基米尔·阿尔谢尼耶夫的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_564_ua_zh", "question": "1896年时间段里，亚历山大三世的军衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_565_ua_zh", "question": "海瑟·米尔斯在1993年至1998年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_566_ua_zh", "question": "1996年时间段里，莫林·斯塔基·泰格特的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_567_ua_zh", "question": "赫德嘉在785年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_568_ua_zh", "question": "2006年至2011年时间段里，弗雷迪·史卓玛的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_569_ua_zh", "question": "1995年至2000年时间段里，克里斯蒂娜·亨德里克斯的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_570_ua_zh", "question": "2000年时间段里，琳达·伊士曼的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_571_ua_zh", "question": "1998年至2003年时间段里，艾玛·赫明的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_572_ua_zh", "question": "德西德拉塔在778年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_573_ua_zh", "question": "嘉莉·费雪在2018年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_574_ua_zh", "question": "法斯特拉达在796年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_575_ua_zh", "question": "法斯特拉达在796年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_576_ua_zh", "question": "1954年到1959年时间段里，莉萨·玛丽·普雷斯利的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_577_ua_zh", "question": "1975-1980年时间段里，芭芭拉·巴赫的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_578_ua_zh", "question": "赫德嘉在785年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_579_ua_zh", "question": "1998年至2003年时间段里，乔什·布莱洛克的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_580_ua_zh", "question": "1999年到2004年时间段里，大卫·弗内甚的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_581_ua_zh", "question": "玛丽娅·施瑞弗尔在1971-1976年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_582_ua_zh", "question": "2018年时间段里，嘉莉·费雪的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_583_ua_zh", "question": "卡西米尔·杜瓦万在1873年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_584_ua_zh", "question": "1982年时间段里，索尼娅·奥威尔的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_585_ua_zh", "question": "达妮埃拉·皮克在2009年到2014年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_586_ua_zh", "question": "2018年时间段里，玛戈特·费斯特的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_587_ua_zh", "question": "黛比·罗薇在1981-1986年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_588_ua_zh", "question": "奥莉维亚·哈里森在1970年至1975年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_589_ua_zh", "question": "歌地亚·雪花在1992年至1997年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_590_ua_zh", "question": "伊迪·布凯尔在1979-1984年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_591_ua_zh", "question": "贝蒂·伯伊德在1957-1962年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_592_ua_zh", "question": "1948-1953年时间段里，保拉的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_593_ua_zh", "question": "黛米·摩尔在1947年至1952年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_594_ua_zh", "question": "1969年到1974年时间段里，加林娜·卢卡申科的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_595_ua_zh", "question": "格赖茨的赫尔米内·罗伊斯在1949年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_596_ua_zh", "question": "安娜·玛德莲娜·巴赫在1762年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_597_ua_zh", "question": "219年时间段里，尤利亚·多姆娜的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_598_ua_zh", "question": "大卫·桑顿在1977-1982年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_599_ua_zh", "question": "1722年时间段里，玛莉亚·芭芭拉·巴赫的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_600_ua_zh", "question": "67年时间段里，波皮亚·塞宾娜的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_601_ua_zh", "question": "芬妮·史蒂文森在1916年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_602_ua_zh", "question": "芬妮·史蒂文森在1916年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_603_ua_zh", "question": "2000年至2005年时间段里，米尔卡·费德勒的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_604_ua_zh", "question": "64年时间段里，克洛迪雅·奥克塔薇尔的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_605_ua_zh", "question": "娜德斯达·克鲁普斯卡娅在1941年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_606_ua_zh", "question": "1932年时间段里，科西玛·瓦格纳的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_607_ua_zh", "question": "斯塔蒂利亚·梅塞利娜在54年至59年期间的配偶是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_608_ua_zh", "question": "韩国国家足球队在2004-2009年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_609_ua_zh", "question": "国际米兰足球俱乐部在1948年至1953年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_610_ua_zh", "question": "神户胜利船在1968年到1973年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_611_ua_zh", "question": "在2002年至2007年时，杜伊斯堡足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_612_ua_zh", "question": "圣彼得堡泽尼特足球俱乐部在1980年到1985年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_613_ua_zh", "question": "在2009年至2014年时，奥地利国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_614_ua_zh", "question": "丰拉夫拉达足球俱乐部在2000-2005年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_615_ua_zh", "question": "刈谷足球会在1992-1997年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_616_ua_zh", "question": "在2005年到2010年时，沃尔夫斯堡足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_617_ua_zh", "question": "玛丽亚·莎拉波娃在1993-1998年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_618_ua_zh", "question": "奥厄足球俱乐部在1914年到1919年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_619_ua_zh", "question": "国际米兰足球俱乐部在1988年到1993年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_620_ua_zh", "question": "PSV燕豪芬在1991年至1996年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_621_ua_zh", "question": "在1999年至2004年时，玛丽亚·莎拉波娃团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_622_ua_zh", "question": "在1953-1958年时，AC米兰团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_623_ua_zh", "question": "奥厄足球俱乐部在1926年至1931年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_624_ua_zh", "question": "RB莱比锡在2003年到2008年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_625_ua_zh", "question": "摩纳哥足球俱乐部在1986-1991年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_626_ua_zh", "question": "尼斯蔚蓝海岸奥林匹克体操俱乐部在2012年到2017年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_627_ua_zh", "question": "神户胜利船在1984年至1989年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_628_ua_zh", "question": "锦织圭在2001-2006年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_629_ua_zh", "question": "在2012-2017年时，沙特阿拉伯国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_630_ua_zh", "question": "安迪·罗迪克在1992年至1997年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_631_ua_zh", "question": "在1983年至1988年时，斯图加特体育俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_632_ua_zh", "question": "安迪·穆雷在1997-2002年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_633_ua_zh", "question": "意大利国家足球队在1981年到1986年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_634_ua_zh", "question": "斯特拉斯堡竞赛会在1991年至1996年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_635_ua_zh", "question": "柏林赫塔足球俱乐部在2007年至2012年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_636_ua_zh", "question": "在1962-1967年时，拜仁慕尼黑足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_637_ua_zh", "question": "斯图加特二队在2012年至2017年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_638_ua_zh", "question": "在1985-1990年时，柏林赫塔足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_639_ua_zh", "question": "苏格兰足球代表队在1975年到1980年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_640_ua_zh", "question": "在1962年到1967年时，尤文图斯足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_641_ua_zh", "question": "法兰克福足球俱乐部在1886-1891年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_642_ua_zh", "question": "库贝卡阿索斯车队在1981年到1986年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_643_ua_zh", "question": "斯图加特体育俱乐部在1997年到2002年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_644_ua_zh", "question": "格拉兹风暴足球俱乐部在1999年至2004年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_645_ua_zh", "question": "法兰克福足球俱乐部在1896-1901年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_646_ua_zh", "question": "在1898年至1903年时，波兰国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_647_ua_zh", "question": "奥地利国家足球队在2006年到2011年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_648_ua_zh", "question": "在1962年到1967年时，柏林普鲁士网球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_649_ua_zh", "question": "柏林普鲁士网球俱乐部在1987-1992年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_650_ua_zh", "question": "在1985-1990年时，尤文图斯足球俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_651_ua_zh", "question": "乌克兰国家足球队在2002-2007年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_652_ua_zh", "question": "捷克国家足球队在1982年至1987年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_653_ua_zh", "question": "AC米兰在1960年到1965年期间的团队领队是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_654_ua_zh", "question": "在1965年到1970年时，亚美尼亚国家足球队团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_655_ua_zh", "question": "在2011-2016年时，弗拉门戈体育俱乐部团队的主教练是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_656_ua_zh", "question": "意大利国家足球队在1976-1981年时担任哪个团队的主教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_657_ua_zh", "question": "1826年期间，奥赛·邦苏的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_658_ua_zh", "question": "弗朗切斯科二世·斯福尔扎在1537年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_659_ua_zh", "question": "1537年期间，弗朗切斯科二世·斯福尔扎的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_660_ua_zh", "question": "816年期间，朗金佛雷德国王的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_661_ua_zh", "question": "1598年期间，伊德里斯·阿卢玛的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_662_ua_zh", "question": "1972年期间，普列姆佩二世的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_663_ua_zh", "question": "2007年到2012年期间，德仁的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_664_ua_zh", "question": "846年期间，哈拉尔-克拉克的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_665_ua_zh", "question": "哈拉尔-克拉克在846年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_666_ua_zh", "question": "贝娅特丽克丝在1969年到1974年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_667_ua_zh", "question": "亨利八世在1549年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_668_ua_zh", "question": "康斯坦丁二世在1958年至1963年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_669_ua_zh", "question": "巴伐利亚的朱迪丝在845年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_670_ua_zh", "question": "海明王在814年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_671_ua_zh", "question": "1978年至1983年期间，哈拉尔五世的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_672_ua_zh", "question": "奥塞·图图一世在1719年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_673_ua_zh", "question": "威廉·赫歇尔在1824年期间的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_674_ua_zh", "question": "1906年期间，亨利·约瑟夫·阿纳斯塔斯·佩罗坦的职业是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_675_ua_zh", "question": "在1960年至1965年时，香港特别行政区行政长官的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_676_ua_zh", "question": "共产党总书记在2005年到2010年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_677_ua_zh", "question": "中国共产党中央军事委员会主席在1897-1902年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_678_ua_zh", "question": "北京市市长在1897年到1902年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_679_ua_zh", "question": "比利时首相在1817年至1822年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_680_ua_zh", "question": "香港特别行政区行政长官在1968-1973年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_681_ua_zh", "question": "在1966-1971年时，中国共产党中央委员会总书记的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_682_ua_zh", "question": "比利时首相在1819年到1824年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_683_ua_zh", "question": "在1985年至1990年时，乌克兰总统的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_684_ua_zh", "question": "在1956-1961年时，中国共产党中央委员会总书记的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_685_ua_zh", "question": "在1791-1796年时，英国皇家天文学会会长列表的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_686_ua_zh", "question": "德国财政部长在1932年到1937年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_687_ua_zh", "question": "在1946-1951年时，中国共产党中央军事委员会主席的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_688_ua_zh", "question": "在858年到863年时，基辅大公的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_689_ua_zh", "question": "在1812-1817年时，英国皇家天文学会会长列表的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_690_ua_zh", "question": "德国基督教民主联盟主席在1929-1934年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_691_ua_zh", "question": "欧盟委员会主席在1934年到1939年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_692_ua_zh", "question": "在1908年至1913年时，上海市市长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_693_ua_zh", "question": "在1971年到1976年时，卢卡斯数学教授席位的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_694_ua_zh", "question": "中国共产党中央政治局委员在1977年至1982年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_695_ua_zh", "question": "在1981年至1986年时，中国共产党中央政治局委员的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_696_ua_zh", "question": "在1920年到1925年时，上海市市长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_697_ua_zh", "question": "北京市市长在1890年至1895年期间的职位担任者是哪位？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_698_ua_zh", "question": "在1997年至2002年时，欧洲理事会主席的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_699_ua_zh", "question": "在2004年到2009年时，芬兰总统的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_700_ua_zh", "question": "在1587年到1592年时，荷兰伯爵的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_701_ua_zh", "question": "在1991年到1996年时，教育局局长的任职者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_702_ua_zh", "question": "弗劳恩霍夫协会在1943-1948年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_703_ua_zh", "question": "在1807-1812年时，近卫军的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_704_ua_zh", "question": "马克斯·普朗克数学研究所在1966年到1971年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_705_ua_zh", "question": "在1947年时，阿勃维尔的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_706_ua_zh", "question": "在1934年至1939年时，欧洲核子研究组织的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_707_ua_zh", "question": "柯尼斯堡天文台在1946年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_708_ua_zh", "question": "汉堡大学和平安全政策研究所在1972-1977年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_709_ua_zh", "question": "欧洲南方天文台在1956年至1961年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_710_ua_zh", "question": "德国总参谋部在1839年至1844年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_711_ua_zh", "question": "柏林埃及博物馆在1820-1825年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_712_ua_zh", "question": "哥达天文台在1773年到1778年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_713_ua_zh", "question": "科朗数学研究所在1925年到1930年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_714_ua_zh", "question": "柏林犹太博物馆在1982年到1987年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_715_ua_zh", "question": "在1950-1955年时，罗森伯格大教堂合唱团的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_716_ua_zh", "question": "在1942年到1947年时，德国联邦情报局的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_717_ua_zh", "question": "罗伯特·科赫研究所在1875-1880年时期的主管或经理是谁？？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_718_ua_zh", "question": "在1928年到1933年时，科朗数学研究所的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_719_ua_zh", "question": "在1947年时，达豪集中营的主管或经理是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_720_ua_zh", "question": "在1949-1954年期间，欧洲联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_721_ua_zh", "question": "欧洲联盟在1947-1952年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_722_ua_zh", "question": "在1994年期间，捷克斯洛伐克与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_723_ua_zh", "question": "捷克斯洛伐克在1994年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_724_ua_zh", "question": "南斯拉夫在1994年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_725_ua_zh", "question": "在1903-1908年期间，拉脱维亚与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_726_ua_zh", "question": "在1926-1931年期间，阿拉伯国家联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_727_ua_zh", "question": "美利坚联盟国在1867年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_728_ua_zh", "question": "莫雷斯内特在1922年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_729_ua_zh", "question": "在1928年至1933年期间，阿拉伯国家联盟与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_730_ua_zh", "question": "土耳其在1910年至1915年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_731_ua_zh", "question": "爱沙尼亚在1979年到1984年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_732_ua_zh", "question": "在1976-1981年期间，拉脱维亚与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_733_ua_zh", "question": "在1917-1922年期间，土耳其与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_734_ua_zh", "question": "德国在1902年到1907年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_735_ua_zh", "question": "弗吉尼亚州在1772年到1777年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_736_ua_zh", "question": "塔吉克斯坦在1872-1877年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_737_ua_zh", "question": "在1781-1786年期间，弗吉尼亚州与哪些地方接壤？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_738_ua_zh", "question": "爱沙尼亚在1977年到1982年期间与哪些地域接界？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_739_ua_zh", "question": "自319年以后，君士坦丁堡的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_740_ua_zh", "question": "自1823年以后，南澳大利亚州的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_741_ua_zh", "question": "自1824年以后，南澳大利亚州的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_742_ua_zh", "question": "自1947年以后，纳粹德国的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_743_ua_zh", "question": "自1977年以后，德国州警的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_744_ua_zh", "question": "自1991年以后，东德的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_745_ua_zh", "question": "自2011年以后，维肯郡被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_746_ua_zh", "question": "自2012年以后，维肯郡的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_747_ua_zh", "question": "自2007年以后，县被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_748_ua_zh", "question": "自2006年以后，翁布勒被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_749_ua_zh", "question": "自1914年以后，世界时被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_750_ua_zh", "question": "自1983年以后，苏格兰议会区域的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_751_ua_zh", "question": "自1937年以后，印度尼西亚被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_752_ua_zh", "question": "自2016年以后，英伦汽车被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_753_ua_zh", "question": "自1947年以后，纳粹德国的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_754_ua_zh", "question": "自2004年以后，阿尔法·罗密欧的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_755_ua_zh", "question": "自2008年以后，毕宿五车队被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_756_ua_zh", "question": "自1987年以后，波尔沃被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_757_ua_zh", "question": "自1940年以后，约旦被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_758_ua_zh", "question": "自1971年以后，台北国际社区广播电台被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_759_ua_zh", "question": "自2005年以后，阿夫朗什被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_760_ua_zh", "question": "自1989年以后，委内瑞拉流亡最高法院被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_761_ua_zh", "question": "自1963年以后，沙勒罗瓦的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_762_ua_zh", "question": "自2007年以后，晖致的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_763_ua_zh", "question": "自1996年以后，英国莱茵军团被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_764_ua_zh", "question": "自1897年以后，北领地被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_765_ua_zh", "question": "自2012年以后，居斯塔夫·埃菲尔大学的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_766_ua_zh", "question": "自2004年以后，当皮埃尔被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_767_ua_zh", "question": "自2000年以后，锡卡拉特瓦被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_768_ua_zh", "question": "自1997年以后，萨斯塔马拉的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_769_ua_zh", "question": "自2004年以后，丰坦被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_770_ua_zh", "question": "自1998年以后，萨斯塔马拉的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_771_ua_zh", "question": "自2020年以后，鲁亚克被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_772_ua_zh", "question": "自1878年以后，浩罕汗国被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_773_ua_zh", "question": "自2007年以后，楠谢被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_774_ua_zh", "question": "自1983年以后，英国广播公司世界新闻频道的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_775_ua_zh", "question": "自2007年以后，莱贝尔维尔被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_776_ua_zh", "question": "自1994年以后，苏联奥林匹克委员会的接替者是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_777_ua_zh", "question": "自1962年以后，沙勒罗瓦被什么取代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_778_ua_zh", "question": "公共助推核心在1986年至1991年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_779_ua_zh", "question": "1944-1949年时，三角洲系列运载火箭的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_780_ua_zh", "question": "三菱Proudia在2005年至2010年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_781_ua_zh", "question": "Pentium D在1992-1997年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_782_ua_zh", "question": "1984年到1989年时，擎天神II运载火箭的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_783_ua_zh", "question": "宇宙神-2AS在1973年到1978年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_784_ua_zh", "question": "五十铃Gemini在1958-1963年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_785_ua_zh", "question": "宇宙神-2A在1982年到1987年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_786_ua_zh", "question": "三菱ASX在2010年至2015年期间的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_787_ua_zh", "question": "2004-2009年时，三菱Dignity的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_788_ua_zh", "question": "1996年至2001年时，铃木Landy的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_789_ua_zh", "question": "1993年至1998年时，日产Livina的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_790_ua_zh", "question": "1994年至1999年时，日产Livina的制造商是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_791_ua_zh", "question": "拉巴特在1896年到1901年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_792_ua_zh", "question": "1967-1972年时期，马尼拉市是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_793_ua_zh", "question": "松巴在1865-1870年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_794_ua_zh", "question": "布琼布拉在1953年到1958年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_795_ua_zh", "question": "阿布贾在1985年到1990年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_796_ua_zh", "question": "马尼拉市在1923-1928年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_797_ua_zh", "question": "1893-1898年时期，布拉柴维尔是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_798_ua_zh", "question": "台北市在1881-1886年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_799_ua_zh", "question": "1865年至1870年时期，阿什哈巴德是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_800_ua_zh", "question": "大马士革在1939-1944年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_801_ua_zh", "question": "1954年至1959年时期，金沙萨是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_802_ua_zh", "question": "亚丁在2000年至2005年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_803_ua_zh", "question": "1914年至1919年时期，杜尚别是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_804_ua_zh", "question": "塞勒姆在1847年到1852年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_805_ua_zh", "question": "利雅德在1810-1815年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_806_ua_zh", "question": "1940-1945年时期，耶路撒冷是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_807_ua_zh", "question": "2008-2013年时期，欧亚拉是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_808_ua_zh", "question": "1955年至1960年时期，伊斯兰堡是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_809_ua_zh", "question": "1956-1961年时期，马拉博是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_810_ua_zh", "question": "2007-2012年时期，基特加是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_811_ua_zh", "question": "尼科西亚在1952-1957年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_812_ua_zh", "question": "里加在1984-1989年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_813_ua_zh", "question": "卢布尔雅那在1979-1984年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_814_ua_zh", "question": "东京都在1843年到1848年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_815_ua_zh", "question": "1833年到1838年时期，伯尔尼是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_816_ua_zh", "question": "江户在1870年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_817_ua_zh", "question": "柏林在1981年至1986年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_818_ua_zh", "question": "1813年到1818年时期，卡哈巴是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_819_ua_zh", "question": "1805-1810年时期，都灵是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_820_ua_zh", "question": "维琪在1929年至1934年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_821_ua_zh", "question": "阿克拉在1871-1876年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_822_ua_zh", "question": "1945年时期，东京府是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_823_ua_zh", "question": "1820年到1825年时期，蒙得维的亚是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_824_ua_zh", "question": "1916年到1921年时期，安卡拉是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_825_ua_zh", "question": "1684年至1689年时期，安纳波利斯是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_826_ua_zh", "question": "科英布拉在1117年到1122年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_827_ua_zh", "question": "波恩在1935年到1940年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_828_ua_zh", "question": "塔斯卡卢萨在1816-1821年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_829_ua_zh", "question": "魁北克市在1858年至1863年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_830_ua_zh", "question": "里约热内卢在1755-1760年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_831_ua_zh", "question": "东京市在1945年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_832_ua_zh", "question": "赫尔辛基在1793年至1798年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_833_ua_zh", "question": "1844-1849年时期，瓦列霍是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_834_ua_zh", "question": "布拉格在1905-1910年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_835_ua_zh", "question": "1772-1777年时期，纽约是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_836_ua_zh", "question": "1906年到1911年时期，贝尔法斯特是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_837_ua_zh", "question": "1779-1784年时期，都柏林是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_838_ua_zh", "question": "783-788年时期，京都市是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_839_ua_zh", "question": "1835年至1840年时期，圣荷西是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_840_ua_zh", "question": "费城在1779-1784年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_841_ua_zh", "question": "布达佩斯在1914年至1919年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_842_ua_zh", "question": "库塔伊西在2004年至2009年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_843_ua_zh", "question": "斯德哥尔摩在1425-1430年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_844_ua_zh", "question": "1833-1838年时期，奥克兰是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_845_ua_zh", "question": "1997-2002年时期，恩吉鲁穆德是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_846_ua_zh", "question": "1817年至1822年时期，基多是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_847_ua_zh", "question": "新德里在1891-1896年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_848_ua_zh", "question": "1940年到1945年时期，平壤是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_849_ua_zh", "question": "1867年至1872年时期，特古西加尔巴是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_850_ua_zh", "question": "1817年至1822年时期，奥古斯塔是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_851_ua_zh", "question": "科洛尼亚在1971-1976年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_852_ua_zh", "question": "墨尔本在1806年至1811年时是哪个地方的首都？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_853_ua_zh", "question": "达喀尔拉力赛在1971年至1976年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_854_ua_zh", "question": "Pro14联赛在1994-1999年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_855_ua_zh", "question": "达喀尔拉力赛在1964年至1969年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_856_ua_zh", "question": "1936-1941年时，苏军中央集群位于哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_857_ua_zh", "question": "Pro14联赛在1973-1978年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_858_ua_zh", "question": "苏军中央集群在1930年至1935年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_859_ua_zh", "question": "维基教育基金会在1999年到2004年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_860_ua_zh", "question": "黑死病在1327年到1332年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_861_ua_zh", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演在1997年到2002年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_862_ua_zh", "question": "戈达德太空研究所在1949年至1954年期间位于何地？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_863_ua_zh", "question": "大卫·伯恩与布莱恩·伊诺之歌巡演在1994年到1999年时期的所在地是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_864_ua_zh", "question": "2008年至2013年时，诺曼底模式位于哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_865_ua_zh", "question": "1932年时，欧洲联盟获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_866_ua_zh", "question": "欧洲联盟在1945年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_867_ua_zh", "question": "德意志邦联在1868年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_868_ua_zh", "question": "英国在1914年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_869_ua_zh", "question": "1781年时，美国获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_870_ua_zh", "question": "1756年时，美国获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_871_ua_zh", "question": "美利坚联盟国在1867年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_872_ua_zh", "question": "哥伦比亚特区在1771年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_873_ua_zh", "question": "德国在1930年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_874_ua_zh", "question": "1780年时，哥伦比亚特区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_875_ua_zh", "question": "伊夫林省在1953年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_876_ua_zh", "question": "里尔欧洲都会区在1957年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_877_ua_zh", "question": "伊夫林省在1958年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_878_ua_zh", "question": "1868年时，德意志邦联获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_879_ua_zh", "question": "1944年时，西苏门答腊省获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_880_ua_zh", "question": "1947年时，西苏门答腊省获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_881_ua_zh", "question": "1981年时，库肖昆纳特次区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_882_ua_zh", "question": "库肖昆纳特次区在1985年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_883_ua_zh", "question": "苏波赫亚次区在1987年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_884_ua_zh", "question": "1983年时，苏波赫亚次区获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_885_ua_zh", "question": "1992年时，西德获得了哪个行政区域？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_886_ua_zh", "question": "德国在1944年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_887_ua_zh", "question": "西德在1992年时获得了哪个行政地区？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_888_ua_zh", "question": "云杜拉在1964-1969年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_889_ua_zh", "question": "彼得·保斯在2006-2011年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_890_ua_zh", "question": "1947-1952年时，奥达维奥·比安基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_891_ua_zh", "question": "马尔科·詹保罗在1953年到1958年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_892_ua_zh", "question": "安德烈亚·皮尔洛在2009年至2014年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_893_ua_zh", "question": "艾列高·沙基在1958-1963年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_894_ua_zh", "question": "迪诺·佐夫在1974年到1979年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_895_ua_zh", "question": "马尔切洛·里皮在1963-1968年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_896_ua_zh", "question": "1988年到1993年时，安东尼奥·孔蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_897_ua_zh", "question": "2019年时，欧根尼奥·贝尔塞里尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_898_ua_zh", "question": "朱塞佩·梅阿查在1981年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_899_ua_zh", "question": "罗伦特·白兰斯在1998-2003年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_900_ua_zh", "question": "1963年至1968年时，艾列高·沙基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_901_ua_zh", "question": "1996年到2001年时，安东尼奥·孔蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_902_ua_zh", "question": "1990年至1995年时，沃尔特·曾加是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_903_ua_zh", "question": "迪迪埃·德尚在1980-1985年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_904_ua_zh", "question": "2019年时，欧根尼奥·贝尔塞里尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_905_ua_zh", "question": "法比奥·卡佩罗在1962-1967年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_906_ua_zh", "question": "1970年时，阿尔曼多·卡斯泰拉齐是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_907_ua_zh", "question": "2006年至2011年时，西蒙尼·因扎吉是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_908_ua_zh", "question": "1999年时，希伦尼奥·靴利拿是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_909_ua_zh", "question": "卡洛·安切洛蒂在1964年到1969年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_910_ua_zh", "question": "1974年到1979年时，斯蒂法诺·皮奥利是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_911_ua_zh", "question": "1985年到1990年时，卢西亚诺·斯帕莱蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_912_ua_zh", "question": "克劳迪奥·拉涅利在1963年至1968年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_913_ua_zh", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼在1965年至1970年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_914_ua_zh", "question": "1975年至1980年时，罗伯托·曼奇尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_915_ua_zh", "question": "克劳迪奥·拉涅利在1975年到1980年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_916_ua_zh", "question": "1978-1983年时，沃尔特·马扎里是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_917_ua_zh", "question": "1984年至1989年时，卢西亚诺·斯帕莱蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_918_ua_zh", "question": "1958年到1963年时，马尔切洛·里皮是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_919_ua_zh", "question": "1984年到1989年时，尤西比奥·迪佛朗西斯科是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_920_ua_zh", "question": "1988年到1993年时，安德烈亚·皮尔洛是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_921_ua_zh", "question": "1981年到1986年时，马西米利亚诺·阿莱格里是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_922_ua_zh", "question": "路易吉·西蒙尼在2022年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_923_ua_zh", "question": "安基路·艾利斯奥在2003-2008年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_924_ua_zh", "question": "1994年到1999年时，弗兰克·德波尔是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_925_ua_zh", "question": "施云奴在2005-2010年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_926_ua_zh", "question": "马西米利亚诺·阿莱格里在1986年至1991年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_927_ua_zh", "question": "2009-2014年时，法比奥·格罗素是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_928_ua_zh", "question": "朱塞佩·梅阿查在1981年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_929_ua_zh", "question": "1999年时，希伦尼奥·靴利拿是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_930_ua_zh", "question": "罗伊·霍奇森在1966年到1971年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_931_ua_zh", "question": "吉奥瓦尼·特拉帕托尼在1952-1957年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_932_ua_zh", "question": "路易吉·拉迪切在2020年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_933_ua_zh", "question": "法布里齐奥·拉瓦内利在2002-2007年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_934_ua_zh", "question": "毛里齐奥·萨里在1984年到1989年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_935_ua_zh", "question": "文森佐·蒙特拉在2000年到2005年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_936_ua_zh", "question": "罗伯托·曼奇尼在1979年到1984年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_937_ua_zh", "question": "罗伊·霍奇森在1925年至1930年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_938_ua_zh", "question": "沃尔特·马扎里在1984-1989年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_939_ua_zh", "question": "蒂亚戈·莫塔在2006年到2011年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_940_ua_zh", "question": "2010-2015年时，蒂亚戈·莫塔是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_941_ua_zh", "question": "罗兰多·马兰在1990-1995年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_942_ua_zh", "question": "1962年至1967年时，奥达维奥·比安基是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_943_ua_zh", "question": "安德烈·舍甫琴科在2001-2006年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_944_ua_zh", "question": "2003-2008年时，文森佐·蒙特拉是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_945_ua_zh", "question": "2020年时，路易吉·拉迪切是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_946_ua_zh", "question": "内多·索内蒂在1960-1965年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_947_ua_zh", "question": "1970年到1975年时，安德烈亚·曼多利尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_948_ua_zh", "question": "1967年至1972年时，内多·索内蒂是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_949_ua_zh", "question": "阿尔多·阿格罗皮在1956年至1961年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_950_ua_zh", "question": "1974年至1979年时，斯蒂法诺·皮奥利是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_951_ua_zh", "question": "1963年到1968年时，迭戈·西蒙尼是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_952_ua_zh", "question": "法兰科·斯科利奥在2007年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_953_ua_zh", "question": "法兰科·斯科利奥在2007年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_954_ua_zh", "question": "1987-1992年时，罗兰多·马兰是哪支球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_955_ua_zh", "question": "奥雷廖·安德烈亚佐利在2004-2009年期间担任哪个球队的教练？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_956_ua_zh", "question": "在2021年期间，露西·泰勒出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_957_ua_zh", "question": "在2005年至2010年期间，莱丝莉·琼斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_958_ua_zh", "question": "班杰明·亨利·拉特罗布在1822年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_959_ua_zh", "question": "在1994-1999年期间，欧文·威尔森出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_960_ua_zh", "question": "在1974年到1979年期间，霍莉·罗宾森·皮特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_961_ua_zh", "question": "萨凡纳·格思里在2003年至2008年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_962_ua_zh", "question": "在1987-1992年期间，艾尔·洛克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_963_ua_zh", "question": "在1949年到1954年期间，芭芭拉·沃尔特斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_964_ua_zh", "question": "塔姆伦·霍尔在2007年到2012年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_965_ua_zh", "question": "在1981-1986年期间，凯蒂·库瑞克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_966_ua_zh", "question": "法兰克·麦吉在1976年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_967_ua_zh", "question": "在1957年到1962年期间，梅蕾蒂丝·薇拉出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_968_ua_zh", "question": "在1999-2004年期间，塞斯·罗根出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_969_ua_zh", "question": "在1994年至1999年期间，霍达·科特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_970_ua_zh", "question": "詹姆士·厄尔·琼斯在1987年至1992年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_971_ua_zh", "question": "阿里安娜·赫芬顿在1999年至2004年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_972_ua_zh", "question": "在1992年至1997年期间，拉塞尔·T·戴维斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_973_ua_zh", "question": "莱南·斯特拉在2005年到2010年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_974_ua_zh", "question": "在1851年期间，大卫·贝茨·道格拉斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_975_ua_zh", "question": "在1996年到2001年期间，莎拉·吉尔伯特出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_976_ua_zh", "question": "在1986-1991年期间，约翰·克里斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_977_ua_zh", "question": "迪伦·斯普罗斯在1990-1995年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_978_ua_zh", "question": "科尔·斯普罗斯在1993年至1998年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_979_ua_zh", "question": "杰弗里·拉什在1989-1994年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_980_ua_zh", "question": "费迪南德·博伯格在1948年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_981_ua_zh", "question": "海瑟·洛克莱在1987年到1992年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_982_ua_zh", "question": "康妮·布里登在1988年到1993年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_983_ua_zh", "question": "在1988年至1993年期间，艾伦·德詹尼丝出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_984_ua_zh", "question": "在2018年期间，莫利·塞弗出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_985_ua_zh", "question": "在2014年期间，迈克·华莱士出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_986_ua_zh", "question": "梅蕾蒂丝·薇拉在1974年到1979年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_987_ua_zh", "question": "在1976年至1981年期间，莎侬·多赫提出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_988_ua_zh", "question": "瓦内萨·马赛尔在1965年到1970年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_989_ua_zh", "question": "在1989年至1994年期间，泰雅·宾丝出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_990_ua_zh", "question": "威廉·夏特纳在1972年至1977年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_991_ua_zh", "question": "海瑟·洛克莱在1976年至1981年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_992_ua_zh", "question": "在1942-1947年期间，芭芭拉·沃尔特斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_993_ua_zh", "question": "在1835年期间，路易吉·卡尼奥拉出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_994_ua_zh", "question": "在1944-1949年期间，日本广播协会出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_995_ua_zh", "question": "考特妮·卡戴珊在2000-2005年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_996_ua_zh", "question": "安德烈·普谢尼茨基在1943年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_997_ua_zh", "question": "在2001年到2006年期间，罗伯·卡戴珊出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_998_ua_zh", "question": "在1969年期间，皮埃罗·波尔塔卢皮出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_999_ua_zh", "question": "娜娅·里维拉在2022年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1000_ua_zh", "question": "克丽丝·詹纳在1993年至1998年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1001_ua_zh", "question": "在1995年到2000年期间，斯科特·迪西克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1002_ua_zh", "question": "在1989-1994年期间，艾莉莎·米兰诺出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1003_ua_zh", "question": "在1992-1997年期间，霍莉·玛丽·库姆斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1004_ua_zh", "question": "罗丝·麦高恩在1989年到1994年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1005_ua_zh", "question": "在1963年至1968年期间，弗兰克·维尔克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1006_ua_zh", "question": "塔玛拉·泰勒在1994年到1999年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1007_ua_zh", "question": "在1999年期间，唐·梅西克出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1008_ua_zh", "question": "在2003年至2008年期间，马修·里沃德出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1009_ua_zh", "question": "在1775年期间，查尔斯·詹南斯出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1010_ua_zh", "question": "琪娜·安妮·麦克兰在1998-2003年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1011_ua_zh", "question": "坎娣丝·伯根在1995-2000年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1012_ua_zh", "question": "在1995年至2000年期间，赞达亚出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1013_ua_zh", "question": "在2022年期间，罗兰·马尔季罗索夫出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1014_ua_zh", "question": "埃弗里特·M·罗杰斯在2006年时出版了哪部知名著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1015_ua_zh", "question": "在1961-1966年期间，日本放送出版了什么重要著作？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1016_ua_zh", "question": "1912年至1917年时，都灵奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1017_ua_zh", "question": "1918年到1923年时，都灵奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1018_ua_zh", "question": "1913年到1918年时，圣西路球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1019_ua_zh", "question": "1945年到1950年时，罗马奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1020_ua_zh", "question": "1942年至1947年时，罗马奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1021_ua_zh", "question": "2011年时，迪尔艾比球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1022_ua_zh", "question": "在2011年期间，谁是迪尔艾比球场的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1023_ua_zh", "question": "在1964-1969年期间，谁是佛拉米尼奥体育场的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1024_ua_zh", "question": "1905-1910年时，佛拉米尼奥体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1025_ua_zh", "question": "1916-1921年时，圣西路球场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1026_ua_zh", "question": "在1890年到1895年期间，谁是时报广场一号的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1027_ua_zh", "question": "在1907年到1912年期间，谁是尼克逊故居的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1028_ua_zh", "question": "在1996年期间，谁是伯顿伍德皇家空军基地的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1029_ua_zh", "question": "在2008年期间，谁是海布里球场的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1030_ua_zh", "question": "在2004-2009年期间，谁是安联公园的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1031_ua_zh", "question": "1978年到1983年时，费卢杰营的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1032_ua_zh", "question": "在1642年至1647年期间，谁是菲特烈堡的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1033_ua_zh", "question": "1954年至1959年时，马尔博罗大楼的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1034_ua_zh", "question": "在1956-1961年期间，谁是欧元塔 (法兰克福)的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1035_ua_zh", "question": "1640-1645年时，海岸角城堡的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1036_ua_zh", "question": "在1979年至1984年期间，谁是孔帕尼斯奥林匹克体育场的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1037_ua_zh", "question": "1802年至1807年时，阿姆斯特丹王宫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1038_ua_zh", "question": "1996年至2001年时，阿尔贝托布拉利亚体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1039_ua_zh", "question": "在1629-1634年期间，谁是伦勃朗之家博物馆的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1040_ua_zh", "question": "在1877年至1882年期间，谁是安菲尔德球场的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1041_ua_zh", "question": "1947年时，褐宫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1042_ua_zh", "question": "2010年到2015年时，孔帕尼斯奥林匹克体育场的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1043_ua_zh", "question": "在1820-1825年期间，谁是夏洛滕霍夫宫的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1044_ua_zh", "question": "在1889年至1894年期间，谁是爱因斯坦之家的占有者？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1045_ua_zh", "question": "1903年至1908年时，高尔基列宁斯克庄园的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1046_ua_zh", "question": "1954年时，贝格霍夫的占有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1047_ua_zh", "question": "世界进步犹太教联盟在1903-1908年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1048_ua_zh", "question": "福塞特出版社在1909年到1914年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1049_ua_zh", "question": "汽车制造商协会在2001年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1050_ua_zh", "question": "1962年时，伊利铁路的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1051_ua_zh", "question": "2005年到2010年时，学院艺术协会的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1052_ua_zh", "question": "1944年时，弗莱舍工作室的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1053_ua_zh", "question": "富乐客在2006-2011年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1054_ua_zh", "question": "狗屋唱片在1979年到1984年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1055_ua_zh", "question": "美国石油学会在1912-1917年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1056_ua_zh", "question": "1913年时，标准石油的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1057_ua_zh", "question": "1975年至1980年时，尼克动画工作室的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1058_ua_zh", "question": "1898年至1903年时，大都会人寿保险的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1059_ua_zh", "question": "美国庭审律师协会在1967-1972年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1060_ua_zh", "question": "联合飞机与运输公司在1936年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1061_ua_zh", "question": "1890年到1895年时，美国普查局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1062_ua_zh", "question": "1912年到1917年时，美国石油学会的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1063_ua_zh", "question": "美国程式码在2002-2007年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1064_ua_zh", "question": "2006年到2011年时，美国程式码的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1065_ua_zh", "question": "1961-1966年时，纽约与新泽西港务局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1066_ua_zh", "question": "1963年至1968年时，纽约与新泽西港务局的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1067_ua_zh", "question": "美国空军全球打击司令部在1938年至1943年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1068_ua_zh", "question": "1918-1923年时，美国商务部的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1069_ua_zh", "question": "美国最高法院在1844-1849年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1070_ua_zh", "question": "1991年至1996年时，盖洛普的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1071_ua_zh", "question": "2004年至2009年时，华盛顿精神的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1072_ua_zh", "question": "谋智公司在2014年至2019年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1073_ua_zh", "question": "中国致公党在1919年至1924年期间的总部位置在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1074_ua_zh", "question": "1959-1964年时，SVB金融集团的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1075_ua_zh", "question": "1966年至1971年时，The_Baffler的总部设在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1076_ua_zh", "question": "在1985-1990年期间，谁是M夫人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1077_ua_zh", "question": "在1956年至1961年期间，谁是M夫人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1078_ua_zh", "question": "伏地魔在2000年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1079_ua_zh", "question": "在1932年到1937年期间，谁是薛吉·罗杰斯的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1080_ua_zh", "question": "在1951年到1956年期间，谁是Q先生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1081_ua_zh", "question": "在2003-2008年期间，谁是公主保卫战的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1082_ua_zh", "question": "灰姑娘的歌舞情缘在1994年到1999年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1083_ua_zh", "question": "葛瑞·海夫里在2001年至2006年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1084_ua_zh", "question": "琳达·佩里在1974-1979年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1085_ua_zh", "question": "伏地魔在2000年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1086_ua_zh", "question": "在1983年到1988年期间，谁是萝拉兔的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1087_ua_zh", "question": "在1983年至1988年期间，谁是Hello Kitty的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1088_ua_zh", "question": "在1975-1980年期间，谁是小熊维尼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1089_ua_zh", "question": "米老鼠在2000年到2005年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1090_ua_zh", "question": "在1957-1962年期间，谁是谷佛的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1091_ua_zh", "question": "在1999年至2004年期间，谁是Q先生的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1092_ua_zh", "question": "在1925年至1930年期间，谁是唐老鸭的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1093_ua_zh", "question": "萝拉兔在1974年到1979年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1094_ua_zh", "question": "哥梅兹·阿达在1958年到1963年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1095_ua_zh", "question": "在1974年至1979年期间，谁是月亮人的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1096_ua_zh", "question": "奥斯卡·格鲁奇在1956-1961年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1097_ua_zh", "question": "在1965年到1970年期间，谁是斯科特 (布偶)的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1098_ua_zh", "question": "在1977年至1982年期间，谁是路易吉的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1099_ua_zh", "question": "在1979-1984年期间，谁是蛋头博士的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1100_ua_zh", "question": "在1951-1956年期间，谁是小熊维尼的演员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1101_ua_zh", "question": "唐老鸭在1900年至1905年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1102_ua_zh", "question": "布鲁托在1919-1924年期间的表演者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1103_ua_zh", "question": "在2005-2010年期间，板桥站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1104_ua_zh", "question": "美金站在1980-1985年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1105_ua_zh", "question": "在1892年至1897年期间，往十里站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1106_ua_zh", "question": "在1905年至1910年期间，往十里站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1107_ua_zh", "question": "1903年至1908年时，大埔滘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1108_ua_zh", "question": "2011-2016年时，新论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1109_ua_zh", "question": "1979年至1984年时，梧里站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1110_ua_zh", "question": "1969年到1974年时，良才站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1111_ua_zh", "question": "宝亭站在1998年至2003年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1112_ua_zh", "question": "1976年至1981年时，梧里站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1113_ua_zh", "question": "竹田站在1999年到2004年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1114_ua_zh", "question": "亭子站在1981年至1986年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1115_ua_zh", "question": "在1983-1988年期间，亭子站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1116_ua_zh", "question": "2004-2009年时，东川站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1117_ua_zh", "question": "在2003年至2008年期间，板桥站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1118_ua_zh", "question": "1997年到2002年时，二梅站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1119_ua_zh", "question": "1989年到1994年时，二梅站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1120_ua_zh", "question": "江南站在1944年至1949年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1121_ua_zh", "question": "2007年到2012年时，论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1122_ua_zh", "question": "1994年至1999年时，代代木站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1123_ua_zh", "question": "1999年到2004年时，宋家庄站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1124_ua_zh", "question": "1967年至1972年时，蚕室站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1125_ua_zh", "question": "1959年至1964年时，蚕室站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1126_ua_zh", "question": "公主坟站在1962年至1967年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1127_ua_zh", "question": "慈寿寺站在2006年至2011年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1128_ua_zh", "question": "在1914-1919年期间，京成津田沼站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1129_ua_zh", "question": "2014年至2019年时，论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1130_ua_zh", "question": "良才站在1973年至1978年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1131_ua_zh", "question": "1969-1974年时，江南站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1132_ua_zh", "question": "素砂站在2010-2015年期间的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1133_ua_zh", "question": "在2007年至2012年期间，新沙站的相邻车站是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1134_ua_zh", "question": "2010-2015年时，新论岘站的相邻站点是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1135_ua_zh", "question": "在2012年到2017年期间，谁是WWE NXT的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1136_ua_zh", "question": "超暴力激斗在1984年到1989年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1137_ua_zh", "question": "斯蒂芬·科尔伯特晚间秀在2003-2008年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1138_ua_zh", "question": "在1989年到1994年期间，谁是每日秀的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1139_ua_zh", "question": "科尔伯特报告在1996-2001年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1140_ua_zh", "question": "每日秀在1988年到1993年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1141_ua_zh", "question": "在1988年至1993年期间，谁是英国疯狂汽车秀的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1142_ua_zh", "question": "在1954年到1959年期间，谁是体育纵览的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1143_ua_zh", "question": "体育纵览在1956年到1961年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1144_ua_zh", "question": "在1969年到1974年期间，谁是每日话题的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1145_ua_zh", "question": "今天在1940年至1945年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1146_ua_zh", "question": "在2010年至2015年期间，谁是真心话大测试的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1147_ua_zh", "question": "英国疯狂汽车秀在1995年至2000年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1148_ua_zh", "question": "鲨鱼牌在2006-2011年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1149_ua_zh", "question": "在1925-1930年期间，谁是今夜秀的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1150_ua_zh", "question": "今夜秀在1935年至1940年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1151_ua_zh", "question": "在2004年到2009年期间，谁是德国好声音的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1152_ua_zh", "question": "在1956-1961年期间，谁是每日话题的主持人？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1153_ua_zh", "question": "深夜秀在1964年至1969年期间的主持者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1154_ua_zh", "question": "埃米勒·吉勒曼在1909年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1155_ua_zh", "question": "圣母子与圣雅各伯和圣多明我在1978年至1983年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1156_ua_zh", "question": "在1905年期间，安东尼奥·罗塔被展示在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1157_ua_zh", "question": "在1761年到1766年期间，浪子回头被展示在哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1158_ua_zh", "question": "休息的拳击手在2002-2007年期间在哪里展出？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1159_ua_zh", "question": "2006-2011年期间，鉨的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1160_ua_zh", "question": "1827年至1832年期间，华盛顿 (伊利诺伊州)的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1161_ua_zh", "question": "1852年至1857年期间，林肯的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1162_ua_zh", "question": "1802年至1807年期间，巴黎广场的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1163_ua_zh", "question": "林肯 (伊利诺伊州)在1845-1850年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1164_ua_zh", "question": "巴西中央车站在1877年到1882年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1165_ua_zh", "question": "氢在1776年至1781年期间是根据什么命名的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1166_ua_zh", "question": "1939年至1944年期间，乔尔诺莫尔斯克的名称是基于什么的？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1167_ua_zh", "question": "在1136年期间，尼尔斯被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1168_ua_zh", "question": "在587年期间，崔斯坦被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1169_ua_zh", "question": "乔治一世在1729年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1170_ua_zh", "question": "沙伴王在225年至230年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1171_ua_zh", "question": "在1908年期间，克里斯蒂安九世被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1172_ua_zh", "question": "多娄王在79年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1173_ua_zh", "question": "己娄王在130年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1174_ua_zh", "question": "盖娄王在168年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1175_ua_zh", "question": "在288年期间，古尔王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1176_ua_zh", "question": "在236年期间，仇首王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1177_ua_zh", "question": "在216年期间，肖古王被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1178_ua_zh", "question": "鲁道夫・杜阿拉在1916年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1179_ua_zh", "question": "恩杜姆贝·洛贝·贝尔在1899年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1180_ua_zh", "question": "斯托察斯在547年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1181_ua_zh", "question": "在1870年期间，腊左赫里纳被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1182_ua_zh", "question": "腊纳瓦洛娜二世在1885年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1183_ua_zh", "question": "鲁德拉玛·德维在1291年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1184_ua_zh", "question": "玛格丽特二世在1933-1938年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1185_ua_zh", "question": "在1810年期间，腓特烈·威廉·冯·黑森斯坦被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1186_ua_zh", "question": "奥托·马格努斯·冯·斯塔科尔伯格在1802年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1187_ua_zh", "question": "在1842年期间，弗洛伦特·范埃特博恩被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1188_ua_zh", "question": "诺顿一世在1882年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1189_ua_zh", "question": "在1024年期间，宋真宗被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1190_ua_zh", "question": "在273年期间，刘禅被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1191_ua_zh", "question": "卡拉克·辛格在1842年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1192_ua_zh", "question": "夏尔一世·德·波旁在1458年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1193_ua_zh", "question": "雷蒙·瑟勒芒斯在1996年至2001年期间的贵族头衔是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1194_ua_zh", "question": "在1916年期间，威廉·亚力山大·史勿夫被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1195_ua_zh", "question": "在1790年期间，詹姆士·达西·利华被授予了什么贵族称号？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1196_ua_zh", "question": "1845年时，莱茵报的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1197_ua_zh", "question": "同时代人在1868年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1198_ua_zh", "question": "苏联大百科全书在1959年到1964年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1199_ua_zh", "question": "花花公子在1943-1948年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1200_ua_zh", "question": "拜占庭期刊在1883年到1888年期间的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1201_ua_zh", "question": "1877-1882年时，拜占庭期刊的编辑是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1202_ua_zh", "question": "在1999年至2004年期间，肯·布莱克参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1203_ua_zh", "question": "在1849年期间，约翰·富兰克林参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1204_ua_zh", "question": "在1994年到1999年期间，罗曼·格罗斯让参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1205_ua_zh", "question": "在1991年到1996年期间，菲利佩·马萨参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1206_ua_zh", "question": "乔治·罗素在2005-2010年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1207_ua_zh", "question": "在1983年至1988年期间，延斯·菲德勒参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1208_ua_zh", "question": "在1994年到1999年期间，玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1209_ua_zh", "question": "在1993-1998年期间，莱昂纳多·弗朗戈参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1210_ua_zh", "question": "亚伯拉罕·波默朗茨在1984年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1211_ua_zh", "question": "克拉伦斯·坎贝尔在1986年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1212_ua_zh", "question": "在1997年期间，埃伯哈德·戈特参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1213_ua_zh", "question": "在1984年到1989年期间，弗拉基米尔·普京参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1214_ua_zh", "question": "霍尔格·鲁内在2009-2014年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1215_ua_zh", "question": "在2006年至2011年期间，亚瑟·林德克内奇参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1216_ua_zh", "question": "乔治·罗素在2006-2011年期间参与了哪个活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1217_ua_zh", "question": "在1983年至1988年期间，埃里克·克里斯托弗森参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1218_ua_zh", "question": "在2001年至2006年期间，玛丽亚索勒·费列里·卡普蒂参与了哪个宣传活动/运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1219_ua_zh", "question": "在1921年期间，谁担任了第十四军团的指挥官？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1220_ua_zh", "question": "在1916年期间，谁担任了德国地中海支舰队的指挥官？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1221_ua_zh", "question": "舍尔海军上将号装甲舰在1904年至1909年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1222_ua_zh", "question": "德意志帝国近卫骑兵师在1921年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1223_ua_zh", "question": "在1921年期间，谁担任了德意志帝国近卫骑兵师的指挥官？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1224_ua_zh", "question": "舍尔海军上将号装甲舰在1926年到1931年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1225_ua_zh", "question": "沙恩霍斯特号战斗巡洋舰在1930年至1935年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1226_ua_zh", "question": "华沙条约组织在1993年期间由谁指挥？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1227_ua_zh", "question": "荷兰皇家壳牌在1998-2003年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1228_ua_zh", "question": "在1938年到1943年期间，大众集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1229_ua_zh", "question": "新美国在1984年到1989年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1230_ua_zh", "question": "在1979年到1984年期间，倍耐力的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1231_ua_zh", "question": "罗伯特·博世有限公司在1995年到2000年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1232_ua_zh", "question": "在1967-1972年期间，斯沃琪集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1233_ua_zh", "question": "在1999-2004年期间，瑞银集团的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1234_ua_zh", "question": "在1933年至1938年期间，国际货币基金组织的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1235_ua_zh", "question": "一级方程式赛车在2015年至2020年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1236_ua_zh", "question": "在2006年到2011年期间，西德广播公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1237_ua_zh", "question": "在1958-1963年期间，微软的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1238_ua_zh", "question": "在1962-1967年期间，西门子公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1239_ua_zh", "question": "Telegram在2005-2010年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1240_ua_zh", "question": "在1956年到1961年期间，西门子公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1241_ua_zh", "question": "快乐麦迪逊在1992-1997年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1242_ua_zh", "question": "在1993年至1998年期间，奥迪的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1243_ua_zh", "question": "希尔顿酒店集团在2007年到2012年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1244_ua_zh", "question": "斯沃琪集团在1977-1982年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1245_ua_zh", "question": "德国商业银行在1949年至1954年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1246_ua_zh", "question": "在1945年到1950年期间，保时捷的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1247_ua_zh", "question": "太平洋足球俱乐部在2003-2008年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1248_ua_zh", "question": "富达投资在2006-2011年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1249_ua_zh", "question": "雾行者在1997年到2002年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1250_ua_zh", "question": "在1962年至1967年期间，喜力的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1251_ua_zh", "question": "在1930年到1935年期间，国际货币基金组织的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1252_ua_zh", "question": "俄罗斯联邦原子能机构在2010年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1253_ua_zh", "question": "在1884年到1889年期间，福特汽车的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1254_ua_zh", "question": "在1993-1998年期间，荷兰皇家壳牌的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1255_ua_zh", "question": "华特迪士尼公司在1910-1915年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1256_ua_zh", "question": "在1966-1971年期间，苹果公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1257_ua_zh", "question": "在1974年至1979年期间，通用电气的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1258_ua_zh", "question": "美国雅培在1990年到1995年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1259_ua_zh", "question": "百事公司在1960年至1965年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1260_ua_zh", "question": "英国财政部在2015年至2020年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1261_ua_zh", "question": "在1981-1986年期间，亚马逊公司的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1262_ua_zh", "question": "在2002-2007年期间，国际复兴开发银行的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1263_ua_zh", "question": "苏珊·葛雷柯在2007年到2012年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1264_ua_zh", "question": "在1942-1947年期间，英特尔的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1265_ua_zh", "question": "史丹福国际研究中心在1935年到1940年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1266_ua_zh", "question": "在1974年至1979年期间，汇丰控股的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1267_ua_zh", "question": "在1916年至1921年期间，道达尔的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1268_ua_zh", "question": "在1988年到1993年期间，埃克森美孚的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1269_ua_zh", "question": "eBay在1983-1988年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1270_ua_zh", "question": "国际开发协会在2007年至2012年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1271_ua_zh", "question": "耶稣会在2000-2005年期间的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1272_ua_zh", "question": "在1978-1983年期间，英伟达的首席执行官是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1273_ua_zh", "question": "巴黎文理研究大学在2002年到2007年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1274_ua_zh", "question": "在2021年期间，透纳广播公司拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1275_ua_zh", "question": "在1985-1990年期间，标致雪铁龙集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1276_ua_zh", "question": "斯泰兰蒂斯在2013-2018年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1277_ua_zh", "question": "在1936年到1941年期间，环球集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1278_ua_zh", "question": "在2004年至2009年期间，里昂大学拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1279_ua_zh", "question": "里昂大学在2006-2011年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1280_ua_zh", "question": "在2013年至2018年期间，斯泰兰蒂斯拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1281_ua_zh", "question": "在1988年期间，RCA拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1282_ua_zh", "question": "在2003年至2008年期间，萨班资本集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1283_ua_zh", "question": "阿基坦院校联盟在2022年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1284_ua_zh", "question": "阿基坦院校联盟在2022年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1285_ua_zh", "question": "列奥纳多·达·芬奇联盟大学在2004年至2009年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1286_ua_zh", "question": "美国空军部在1937年至1942年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1287_ua_zh", "question": "第三国际在1945年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1288_ua_zh", "question": "在1966年至1971年期间，法国广播电台拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1289_ua_zh", "question": "斯图贝克在1969年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1290_ua_zh", "question": "在2014年至2019年期间，潘兴广场控股拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1291_ua_zh", "question": "在2021年期间，CBS集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1292_ua_zh", "question": "在1979-1984年期间，ABB拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1293_ua_zh", "question": "在2002年至2007年期间，塔塔汽车拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1294_ua_zh", "question": "AMR公司在2015年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1295_ua_zh", "question": "大众集团在1957年至1962年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1296_ua_zh", "question": "在1951-1956年期间，大众集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1297_ua_zh", "question": "在1997-2002年期间，国泰航空拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1298_ua_zh", "question": "在1990年到1995年期间，Rockstar Games拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1299_ua_zh", "question": "菲尼克斯集团控股在2006年到2011年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1300_ua_zh", "question": "在1990-1995年期间，eBay拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1301_ua_zh", "question": "英飞凌在2006年到2011年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1302_ua_zh", "question": "在2021年期间，里尔-北法兰西院校联盟拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1303_ua_zh", "question": "在1968年到1973年期间，开云集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1304_ua_zh", "question": "自由媒体集团在1982年到1987年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1305_ua_zh", "question": "麦克拉伦集团在1955年至1960年期间的子公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1306_ua_zh", "question": "在2000年到2005年期间，Simba Dickie 集团拥有哪个子公司？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1307_ua_zh", "question": "在2014年到2019年期间，高则叡担任哪个大使馆的大使？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1308_ua_zh", "question": "高则叡在2002年至2007年期间是哪个使馆的大使？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1309_ua_zh", "question": "塞纳省在1969年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1310_ua_zh", "question": "在1942年时，霍希被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1311_ua_zh", "question": "兹万在2017年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1312_ua_zh", "question": "在2002年时，基尔尼茨希塔尔被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1313_ua_zh", "question": "西属撒哈拉在1978年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1314_ua_zh", "question": "约采诺在2001年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1315_ua_zh", "question": "塞纳省在1969年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1316_ua_zh", "question": "在1993年时，德国国家中央银行被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1317_ua_zh", "question": "霍希在1942年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1318_ua_zh", "question": "在1974年时，佩勒斯被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1319_ua_zh", "question": "娱乐和休闲软件发行商组织在1992年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1320_ua_zh", "question": "滑铁卢国际车站在1995年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1321_ua_zh", "question": "在1994年时，苏联奥林匹克委员会被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1322_ua_zh", "question": "国家自然历史博物馆在1988年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1323_ua_zh", "question": "图书馆情报大学在2006年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1324_ua_zh", "question": "巴涅在1974年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1325_ua_zh", "question": "在1952年时，白木屋 (百货公司)被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1326_ua_zh", "question": "艾森豪威尔一元币在1968年时被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1327_ua_zh", "question": "在1994年时，苏联奥林匹克委员会被什么替代了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1328_ua_zh", "question": "1892年至1897年时，南加州大学古尔德法学院与何相关？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1329_ua_zh", "question": "佩德罗·塞克利在1974-1979年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1330_ua_zh", "question": "法国维基媒体协会在1999年至2004年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1331_ua_zh", "question": "藤原得郎在1973年到1978年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1332_ua_zh", "question": "藤原得郎在1968年至1973年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1333_ua_zh", "question": "2001年至2006年时，郑大燃与何相关？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1334_ua_zh", "question": "2002年时，章群与何相关？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1335_ua_zh", "question": "郑大燃在1983-1988年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1336_ua_zh", "question": "格哈德·比加尔克在1944年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1337_ua_zh", "question": "伊桑·维什尼亚克在1966-1971年期间与何有关联？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1338_ua_zh", "question": "南普鲁士省在1809年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1339_ua_zh", "question": "波兰在1785年至1790年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1340_ua_zh", "question": "加拿大省在1869年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1341_ua_zh", "question": "1809年时，南普鲁士省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1342_ua_zh", "question": "比利时暨北法军事管辖区在1946年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1343_ua_zh", "question": "1932年到1937年时，意大利的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1344_ua_zh", "question": "1869年时，加拿大省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1345_ua_zh", "question": "哈布斯堡荷兰在1583年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1346_ua_zh", "question": "1948年时，意大利王国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1347_ua_zh", "question": "立陶宛大公国在1797年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1348_ua_zh", "question": "1949年时，勃兰登堡省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1349_ua_zh", "question": "瑞士在1841年到1846年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1350_ua_zh", "question": "1766-1771年时，美国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1351_ua_zh", "question": "1260年时，阿拔斯王朝的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1352_ua_zh", "question": "法蒂玛王朝在1173年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1353_ua_zh", "question": "法兰克王国在845年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1354_ua_zh", "question": "哥伦比亚特区在1783-1788年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1355_ua_zh", "question": "1949年时，勃兰登堡省的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1356_ua_zh", "question": "德国在1938年到1943年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1357_ua_zh", "question": "1927-1932年时，德国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1358_ua_zh", "question": "1778年到1783年时，美国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1359_ua_zh", "question": "普瓦西县在2006年到2011年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1360_ua_zh", "question": "536年时，勃艮第人王国的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1361_ua_zh", "question": "卡尔马联合在1525年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1362_ua_zh", "question": "意大利王国在1948年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1363_ua_zh", "question": "葡萄牙在1378年至1383年期间的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1364_ua_zh", "question": "1851-1856年时，意大利的首都是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1365_ua_zh", "question": "在2003-2008年期间，酷航的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1366_ua_zh", "question": "日本航空在1973年至1978年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1367_ua_zh", "question": "日本航空在1975年至1980年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1368_ua_zh", "question": "在2020年期间，瑞士环球航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1369_ua_zh", "question": "全日本空输在1903年至1908年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1370_ua_zh", "question": "在2022年期间，意大利航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1371_ua_zh", "question": "在1967年到1972年期间，全日本空输的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1372_ua_zh", "question": "酷航在1982-1987年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1373_ua_zh", "question": "意大利航空在2022年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1374_ua_zh", "question": "在1989-1994年期间，也门航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1375_ua_zh", "question": "英国海外航空在1976年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1376_ua_zh", "question": "德国联邦国防军空军在1919-1924年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1377_ua_zh", "question": "布拉森航空在2006年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1378_ua_zh", "question": "布拉森航空在2006年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1379_ua_zh", "question": "在1998年期间，Alyemda的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1380_ua_zh", "question": "在1998-2003年期间，Meta Platforms的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1381_ua_zh", "question": "在2019年期间，KAL星空航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1382_ua_zh", "question": "日本空中通勤在1979-1984年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1383_ua_zh", "question": "在1984年到1989年期间，日本空中通勤的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1384_ua_zh", "question": "北海道空中系统在1986年到1991年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1385_ua_zh", "question": "东日本旅客铁道在1972年至1977年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1386_ua_zh", "question": "英国海外航空在1976年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1387_ua_zh", "question": "在2021年期间，日耳曼尼亚航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1388_ua_zh", "question": "在1977年至1982年期间，东日本旅客铁道的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1389_ua_zh", "question": "在1956-1961年期间，奥地利航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1390_ua_zh", "question": "在2004年到2009年期间，吉姆·沃特金斯的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1391_ua_zh", "question": "德国联邦国防军空军在1944-1949年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1392_ua_zh", "question": "东海旅客铁道在1980-1985年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1393_ua_zh", "question": "在1992-1997年期间，瑞士国际航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1394_ua_zh", "question": "在1917年到1922年期间，芬兰航空的运营方是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1395_ua_zh", "question": "康乃尔大学图书馆在1991年至1996年期间由哪个组织进行运营？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1396_ua_zh", "question": "俄罗斯国家技术集团在2010年至2015年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1397_ua_zh", "question": "首尔市政府在1973年到1978年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1398_ua_zh", "question": "约书·哈里斯在1983年至1988年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1399_ua_zh", "question": "在1993年到1998年期间，米克·艾殊利的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1400_ua_zh", "question": "西屋公司在2001年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1401_ua_zh", "question": "在1970年至1975年期间，罗纳德·杰拉德·韦恩的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1402_ua_zh", "question": "在1965-1970年期间，伯纳德·塔比的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1403_ua_zh", "question": "在2013-2018年期间，伊隆·马斯克的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1404_ua_zh", "question": "在2001年至2006年期间，约书·哈里斯的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1405_ua_zh", "question": "在1961年到1966年期间，伯纳德·塔比的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1406_ua_zh", "question": "酩悦·轩尼诗－路易·威登集团在1939年至1944年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1407_ua_zh", "question": "通用电气在1978-1983年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1408_ua_zh", "question": "「Michael Kors」在2005-2010年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1409_ua_zh", "question": "奥托·冯·俾斯麦在1900年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1410_ua_zh", "question": "在1960年到1965年期间，科斯塔集团的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1411_ua_zh", "question": "在1910年至1915年期间，福特汽车的拥有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1412_ua_zh", "question": "联美在2021年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1413_ua_zh", "question": "阿涅利家族在2003-2008年期间的所有者是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1414_ua_zh", "question": "在1923年到1928年时，西班牙的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1415_ua_zh", "question": "在1027年时，西维塔斯人的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1416_ua_zh", "question": "圣卢西亚在1968-1973年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1417_ua_zh", "question": "波兰在1982年到1987年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1418_ua_zh", "question": "印度尼西亚在1933年到1938年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1419_ua_zh", "question": "在1976年到1981年时，波兰的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1420_ua_zh", "question": "大韩民国在1942-1947年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1421_ua_zh", "question": "在1978-1983年时，格鲁吉亚共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1422_ua_zh", "question": "土耳其在1907年到1912年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1423_ua_zh", "question": "在2005-2010年时，迦纳的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1424_ua_zh", "question": "在1929-1934年时，新西兰的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1425_ua_zh", "question": "在1958年至1963年时，吐瓦鲁的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1426_ua_zh", "question": "在2014年至2019年时，泽西的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1427_ua_zh", "question": "巴西在1950年至1955年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1428_ua_zh", "question": "在1991年到1996年时，叙利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1429_ua_zh", "question": "在1968-1973年时，格鲁吉亚共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1430_ua_zh", "question": "在1833年到1838年时，罗马尼亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1431_ua_zh", "question": "所罗门群岛在2011-2016年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1432_ua_zh", "question": "在2015年至2020年时，圣文森特和格林纳丁斯的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1433_ua_zh", "question": "圣克里斯多福及尼维斯在2007-2012年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1434_ua_zh", "question": "在2007年到2012年时，巴布亚新畿内亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1435_ua_zh", "question": "安提瓜和巴布达在2011年到2016年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1436_ua_zh", "question": "新斯科舍在2015年至2020年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1437_ua_zh", "question": "朝鲜民主主义人民共和国在1939年至1944年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1438_ua_zh", "question": "瑞典在1811-1816年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1439_ua_zh", "question": "在1906年至1911年时，印度的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1440_ua_zh", "question": "克罗地亚在1973-1978年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1441_ua_zh", "question": "瑞典在1793-1798年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1442_ua_zh", "question": "土耳其在1901年到1906年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1443_ua_zh", "question": "牙买加在2012年到2017年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1444_ua_zh", "question": "巴哈马在2008-2013年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1445_ua_zh", "question": "马打兰国在1757年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1446_ua_zh", "question": "在2015年到2020年时，伯利兹的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1447_ua_zh", "question": "在1941-1946年时，澳大利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1448_ua_zh", "question": "萨斯喀彻温省在2007年至2012年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1449_ua_zh", "question": "在2009-2014年时，格瑞那达的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1450_ua_zh", "question": "直布罗陀在1945年至1950年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1451_ua_zh", "question": "西维塔斯人在1027年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1452_ua_zh", "question": "在1855-1860年时，罗马尼亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1453_ua_zh", "question": "在2008年至2013年时，马恩岛的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1454_ua_zh", "question": "福克兰群岛在2014年到2019年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1455_ua_zh", "question": "英格兰在2014-2019年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1456_ua_zh", "question": "梵蒂冈在1919年到1924年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1457_ua_zh", "question": "根西在2014年到2019年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1458_ua_zh", "question": "苏联在1993年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1459_ua_zh", "question": "在964年时，东法兰克王国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1460_ua_zh", "question": "在1934年至1939年时，库克群岛的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1461_ua_zh", "question": "在1966-1971年时，伊朗的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1462_ua_zh", "question": "在1967年至1972年时，保加利亚的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1463_ua_zh", "question": "在1933-1938年时，朝鲜民主主义人民共和国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1464_ua_zh", "question": "纽埃在2010年至2015年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1465_ua_zh", "question": "在1894年至1899年时，阿尔伯塔省的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1466_ua_zh", "question": "古巴在1996年至2001年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1467_ua_zh", "question": "魏玛共和国在1935年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1468_ua_zh", "question": "德国在1941年至1946年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1469_ua_zh", "question": "菲律宾在1923年至1928年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1470_ua_zh", "question": "在1932年到1937年时，意大利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1471_ua_zh", "question": "德国在1936-1941年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1472_ua_zh", "question": "在1906年至1911年时，奥地利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1473_ua_zh", "question": "法国在1940年至1945年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1474_ua_zh", "question": "智利在1968年至1973年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1475_ua_zh", "question": "菲律宾在1928-1933年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1476_ua_zh", "question": "在1992年时，智利军政府的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1477_ua_zh", "question": "在1916年到1921年时，法国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1478_ua_zh", "question": "智利在1984-1989年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1479_ua_zh", "question": "波斯尼亚王国在1465年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1480_ua_zh", "question": "在1912-1917年时，梵蒂冈的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1481_ua_zh", "question": "在1929-1934年时，意大利的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1482_ua_zh", "question": "在1370年时，蒙古帝国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1483_ua_zh", "question": "德意志帝国在1920年期间的总统是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1484_ua_zh", "question": "在1816年时，法兰西第一帝国的领导人是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1485_ua_zh", "question": "在2001年到2006年时，Qt公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1486_ua_zh", "question": "贝尔实验室在1904年至1909年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1487_ua_zh", "question": "在1986年到1991年时，杰普逊公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1488_ua_zh", "question": "在2007年时，洛克丹公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1489_ua_zh", "question": "DoubleClick在1999年至2004年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1490_ua_zh", "question": "在2009年至2014年时，Fitbit的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1491_ua_zh", "question": "深度思维在2003年到2008年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1492_ua_zh", "question": "摩托罗拉移动在2001年到2006年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1493_ua_zh", "question": "Niantic在2002年到2007年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1494_ua_zh", "question": "麦道直升机公司在1957年至1962年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1495_ua_zh", "question": "在2002年至2007年时，波士顿动力公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1496_ua_zh", "question": "在2004-2009年时，Mobileye的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1497_ua_zh", "question": "在2000年至2005年时，欧酷拉的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1498_ua_zh", "question": "在2002年至2007年时，温瑞尔系统公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1499_ua_zh", "question": "在2012-2017年时，Mapillary的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1500_ua_zh", "question": "在2009年到2014年时，Gamepedia的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1501_ua_zh", "question": "Danger Close在2015年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1502_ua_zh", "question": "在1989年到1994年时，圣埃蒂安大学的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1503_ua_zh", "question": "在1947年时，德意志劳工阵线的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1504_ua_zh", "question": "在1876年到1881年时，西科斯基飞机公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1505_ua_zh", "question": "在1989-1994年时，泰舒茶的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1506_ua_zh", "question": "在2009-2014年时，密尔斯学院的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1507_ua_zh", "question": "迪霍玛在1951年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1508_ua_zh", "question": "梦工厂唱片在2006年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1509_ua_zh", "question": "在2009-2014年时，红帽公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1510_ua_zh", "question": "在1959-1964年时，冲绳综合事务局的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1511_ua_zh", "question": "在1990年至1995年时，达契亚汽车的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1512_ua_zh", "question": "贝利埃在1980年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1513_ua_zh", "question": "在1942-1947年时，宫内厅的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1514_ua_zh", "question": "格力登油漆在2007年至2012年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1515_ua_zh", "question": "在1954年到1959年时，蒙特卡洛中东电台的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1516_ua_zh", "question": "哈曼国际工业在2010年到2015年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1517_ua_zh", "question": "在1993年到1998年时，运输保安署的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1518_ua_zh", "question": "美国航道测量局在1964年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1519_ua_zh", "question": "联邦执法训练中心在1953-1958年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1520_ua_zh", "question": "在2014年到2019年时，Bungie的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1521_ua_zh", "question": "FC辛辛那提在2009年至2014年期间的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1522_ua_zh", "question": "在1906年到1911年时，印地安那贝尔公司的上级组织是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1523_ua_zh", "question": "1889年到1894年期间，设计博物馆的用途是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1524_ua_zh", "question": "医疗列车在1906-1911年期间被用于哪方面？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1525_ua_zh", "question": "1946年至1951年期间，利姆拿斯瓦伦体育场的用途是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1526_ua_zh", "question": "伯恩茅斯足球俱乐部在1999-2004年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1527_ua_zh", "question": "2006年至2011年时，伯恩茅斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1528_ua_zh", "question": "在1982年到1987年期间，文森特·孔帕尼所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1529_ua_zh", "question": "在1988年到1993年期间，约纳坦·约翰松所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1530_ua_zh", "question": "在1987年至1992年期间，罗梅卢·卢卡库所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1531_ua_zh", "question": "在1996年至2001年期间，罗梅卢·卢卡库所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1532_ua_zh", "question": "2000年至2005年时，加雷思·贝尔代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1533_ua_zh", "question": "2000-2005年时，埃里克·拉梅拉代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1534_ua_zh", "question": "利昂·贝利在2006年到2011年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1535_ua_zh", "question": "克里斯蒂安·普利西奇在2008-2013年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1536_ua_zh", "question": "1996年到2001年时，斯佩齐亚足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1537_ua_zh", "question": "1918-1923年时，尤文图斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1538_ua_zh", "question": "1923年到1928年时，国际米兰足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1539_ua_zh", "question": "1983年至1988年时，乌迪内斯足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1540_ua_zh", "question": "亚特兰大足球俱乐部在1997年至2002年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1541_ua_zh", "question": "在2002-2007年期间，卡利亚里足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1542_ua_zh", "question": "在2002-2007年期间，都灵足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1543_ua_zh", "question": "在1918年到1923年期间，尤文图斯足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1544_ua_zh", "question": "多尔·佩雷茨在1990-1995年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1545_ua_zh", "question": "1989年至1994年时，佛罗伦萨足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1546_ua_zh", "question": "热那亚板球与足球俱乐部在1995年到2000年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1547_ua_zh", "question": "2007年至2012年时，布雷西亚足球俱乐部代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1548_ua_zh", "question": "在1968年至1973年期间，AC米兰所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1549_ua_zh", "question": "在2014-2019年期间，蒙扎足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1550_ua_zh", "question": "在1997年到2002年期间，大卫·贝克汉姆所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1551_ua_zh", "question": "1981年至1986年时，杰夫·阿古斯代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1552_ua_zh", "question": "2006年时，凯尔特勇士代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1553_ua_zh", "question": "在1991年到1996年期间，奥约纳橄榄球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1554_ua_zh", "question": "奥约纳橄榄球俱乐部在1995年到2000年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1555_ua_zh", "question": "克莱蒙-奥弗涅体育会在1917年到1922年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1556_ua_zh", "question": "钟斯在1978-1983年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1557_ua_zh", "question": "费城联在1998年至2003年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1558_ua_zh", "question": "钟斯在1984年至1989年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1559_ua_zh", "question": "在2010-2015年期间，卡利亚里足球俱乐部所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1560_ua_zh", "question": "贝内文托足球俱乐部在2006-2011年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1561_ua_zh", "question": "泰江·布坎南在2012-2017年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1562_ua_zh", "question": "1999-2004年时，埃里克·拉梅拉代表哪个联赛参赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1563_ua_zh", "question": "克里斯蒂亚诺·罗纳尔多在1976年到1981年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1564_ua_zh", "question": "在2009-2014年期间，埃利夫·埃尔马斯所属哪个联赛？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1565_ua_zh", "question": "热那亚板球与足球俱乐部在1997年到2002年期间为哪个联赛效力？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1566_ua_zh", "question": "在1944-1949年期间，奥林匹克里昂的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1567_ua_zh", "question": "法国国家足球队在1990年到1995年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1568_ua_zh", "question": "在1892-1897年期间，阿尔梅罗赫拉克勒斯的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1569_ua_zh", "question": "法国国家橄榄球队在1876年到1881年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1570_ua_zh", "question": "在1916年到1921年期间，奥林匹克里昂的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1571_ua_zh", "question": "在1898年到1903年期间，卡利亚里足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1572_ua_zh", "question": "AFC温布顿在1986年至1991年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1573_ua_zh", "question": "在1989年至1994年期间，赫尔辛基小丑的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1574_ua_zh", "question": "艾米斯足球会在1951年至1956年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1575_ua_zh", "question": "在1945年到1950年期间，法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1576_ua_zh", "question": "法马古斯塔新萨拉米斯足球俱乐部在1932年至1937年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1577_ua_zh", "question": "在1922年至1927年期间，阿诺索西斯足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1578_ua_zh", "question": "金州勇士在1935年到1940年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1579_ua_zh", "question": "在1983年到1988年期间，华盛顿神秘的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1580_ua_zh", "question": "在1922-1927年期间，波尔多足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1581_ua_zh", "question": "华盛顿奇才在1954-1959年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1582_ua_zh", "question": "ADO海牙在1912年到1917年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1583_ua_zh", "question": "洛杉矶公羊在1936年至1941年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1584_ua_zh", "question": "温哥华加人在1927年至1932年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1585_ua_zh", "question": "温哥华灰熊在2003年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1586_ua_zh", "question": "华盛顿国民在1951年至1956年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1587_ua_zh", "question": "在1874年到1879年期间，蒙特利尔加拿大人的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1588_ua_zh", "question": "在2000-2005年期间，佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1589_ua_zh", "question": "在1975年至1980年期间，明尼苏达森林狼的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1590_ua_zh", "question": "里斯本竞技在1940年到1945年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1591_ua_zh", "question": "在1941年至1946年期间，华盛顿国民的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1592_ua_zh", "question": "在1927年到1932年期间，蒙特利尔博览会队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1593_ua_zh", "question": "皇家马略卡在1929年至1934年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1594_ua_zh", "question": "在1941年到1946年期间，波尔图足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1595_ua_zh", "question": "在2005年期间，巴塞隆那龙队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1596_ua_zh", "question": "在1952年到1957年期间，堪萨斯城酋长的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1597_ua_zh", "question": "在1989年至1994年期间，堪萨斯城体育会的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1598_ua_zh", "question": "在1993年至1998年期间，印第安纳狂热的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1599_ua_zh", "question": "印第安纳步行者在1956-1961年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1600_ua_zh", "question": "在1979年到1984年期间，印第安纳狂热的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1601_ua_zh", "question": "在1959-1964年期间，波特兰拓荒者的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1602_ua_zh", "question": "洛杉矶湖人在1931年到1936年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1603_ua_zh", "question": "芝加哥公牛在1952年到1957年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1604_ua_zh", "question": "在1922年到1927年期间，芝加哥黑鹰的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1605_ua_zh", "question": "芝加哥白袜在1980-1985年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1606_ua_zh", "question": "在1915-1920年期间，巴伦西亚足球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1607_ua_zh", "question": "尤文图斯足球俱乐部在1977-1982年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1608_ua_zh", "question": "阿贾克斯足球俱乐部在1901-1906年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1609_ua_zh", "question": "底特律活塞在1920年至1925年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1610_ua_zh", "question": "尤文图斯足球俱乐部在1964年至1969年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1611_ua_zh", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部在1940年到1945年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1612_ua_zh", "question": "佩皮尼昂加泰罗尼亚龙橄榄球俱乐部在1989年到1994年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1613_ua_zh", "question": "爱民顿爱斯基摩人队在1930-1935年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1614_ua_zh", "question": "在1950年至1955年期间，以色列国家足球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1615_ua_zh", "question": "拜仁慕尼黑足球俱乐部在1959年至1964年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1616_ua_zh", "question": "在1984-1989年期间，伊利海狼的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1617_ua_zh", "question": "欧力士野牛在1917年至1922年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1618_ua_zh", "question": "在1942年至1947年期间，皇家马德里篮球俱乐部的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1619_ua_zh", "question": "布鲁克林篮网在1945年至1950年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1620_ua_zh", "question": "皇家马德里篮球俱乐部在1950-1955年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1621_ua_zh", "question": "圣安东尼奥马刺在1947-1952年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1622_ua_zh", "question": "AZ在1935年至1940年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1623_ua_zh", "question": "千叶罗德海洋在1921-1926年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1624_ua_zh", "question": "在1978年到1983年期间，奥兰多魔术的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1625_ua_zh", "question": "奥兰多魔术在1981年至1986年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1626_ua_zh", "question": "在1988年至1993年期间，洛达JC的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1627_ua_zh", "question": "在1899-1904年期间，法国国家橄榄球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1628_ua_zh", "question": "在1913年到1918年期间，圣地亚哥州立阿兹特克足球队的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1629_ua_zh", "question": "洛杉矶闪电在1952年到1957年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1630_ua_zh", "question": "在1897年至1902年期间，金州勇士的主要演出场所是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1631_ua_zh", "question": "孟菲斯灰熊在1994-1999年期间的主场是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1632_ua_zh", "question": "同时代人在1868年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1633_ua_zh", "question": "在1986年至1991年期间，古惑狼系列的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1634_ua_zh", "question": "在1938年至1943年期间，新德意志报的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1635_ua_zh", "question": "在1883年到1888年期间，拜占庭期刊的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1636_ua_zh", "question": "IEEE计算史年鉴在1980年至1985年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1637_ua_zh", "question": "在1933年期间，纽约世界报的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1638_ua_zh", "question": "IBM研究与开发杂志在2022年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1639_ua_zh", "question": "在1955年至1960年期间，魔域的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1640_ua_zh", "question": "在1998-2003年期间，肿瘤生物学的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1641_ua_zh", "question": "在2003年至2008年期间，虚拟国际权威档案的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1642_ua_zh", "question": "古惑狼系列在1984年到1989年期间的出版商是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1643_ua_zh", "question": "在1891-1896年期间，模拟城市的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1644_ua_zh", "question": "模拟城市在1880年到1885年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1645_ua_zh", "question": "在1932-1937年期间，铁皮鼓的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1646_ua_zh", "question": "在1674年至1679年期间，霍瓦斯基叛乱的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1647_ua_zh", "question": "在1872年到1877年期间，岛上的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1648_ua_zh", "question": "在1965年到1970年期间，绿山墙的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1649_ua_zh", "question": "在1877年至1882年期间，岛上的安妮的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1650_ua_zh", "question": "在1939年至1944年期间，与狼同裸的情节发生地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1651_ua_zh", "question": "鲁滨逊漂流记在1642年到1647年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1652_ua_zh", "question": "铁皮鼓在1935年至1940年期间的叙事场景是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1653_ua_zh", "question": "温德尔·H·福特在2017年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1654_ua_zh", "question": "艾文·约克在1966年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1655_ua_zh", "question": "哈尔·穆尔在2019年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1656_ua_zh", "question": "哈兰德·桑德斯在1982年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1657_ua_zh", "question": "道格拉斯·麦克阿瑟在1966年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1658_ua_zh", "question": "在2015年期间，弗兰克·劳滕伯格属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1659_ua_zh", "question": "在1941-1946年期间，诺曼·峰田属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1660_ua_zh", "question": "大卫·葛兰兹在1950-1955年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1661_ua_zh", "question": "泰德·肯尼迪在2011年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1662_ua_zh", "question": "西奥多·罗斯福在1921年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1663_ua_zh", "question": "在2007年期间，尼普西·拉塞尔属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1664_ua_zh", "question": "在1962年到1967年期间，罗德尼·弗里林海森属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1665_ua_zh", "question": "在1990年至1995年期间，格雷格·斯特比属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1666_ua_zh", "question": "劳勃·杜瓦在1944-1949年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1667_ua_zh", "question": "在2018年期间，杰瑞·韦恩·派瑞许属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1668_ua_zh", "question": "在2006年期间，罗纳德·里根属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1669_ua_zh", "question": "在2020年期间，亚当·克莱默尔属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1670_ua_zh", "question": "小威廉·V·罗斯在2005年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1671_ua_zh", "question": "在1957-1962年期间，罗伯·西蒙斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1672_ua_zh", "question": "约翰·科尼尔斯在2021年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1673_ua_zh", "question": "在1978年期间，温特·史密斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1674_ua_zh", "question": "道格·贝罗伊特在1952年至1957年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1675_ua_zh", "question": "在1829年期间，亨利·华顿·康韦属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1676_ua_zh", "question": "温特·史密斯在1978年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1677_ua_zh", "question": "蒂姆·康威在2021年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1678_ua_zh", "question": "艾伦·威斯特在1973年至1978年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1679_ua_zh", "question": "索萨利托球场在1983年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1680_ua_zh", "question": "在1992年期间，迈尔康·福布斯属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1681_ua_zh", "question": "在2018年期间，乔·麦迪逊·克罗属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1682_ua_zh", "question": "泰·卡特在1968年至1973年期间所属的军事部门是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1683_ua_zh", "question": "在1972年期间，杜鲁门·史密斯（军官）属于哪个军事部门？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1684_ua_zh", "question": "柏林洪堡大学在1984-1989年期间的校长是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1685_ua_zh", "question": "海德堡大学在1912-1917年期间的校长是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1686_ua_zh", "question": "在1891年到1896年期间，海德堡大学的校长是谁？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1687_ua_zh", "question": "1938年期间，汉斯·拜姆勒与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1688_ua_zh", "question": "1925年期间，康斯坦丁·克里斯泰斯库与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1689_ua_zh", "question": "康斯坦丁·普雷赞在1945年期间与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1690_ua_zh", "question": "1950年期间，卡尔·格布哈特与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1691_ua_zh", "question": "阿里斯蒂德·拉祖在1952年期间与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1692_ua_zh", "question": "1946年期间，威廉·雷歇纳尔与哪个人、组织或实体有关系或发生冲突？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1693_ua_zh", "question": "在2016年期间，文多博纳号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1694_ua_zh", "question": "伊斯坦布尔快车在1979年到1984年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1695_ua_zh", "question": "在1973年期间，国会特快号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1696_ua_zh", "question": "在2016年期间，文多博纳号列车的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1697_ua_zh", "question": "新宿线在1885年到1890年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1698_ua_zh", "question": "在2012年到2017年期间，首都圈电铁西海线的终点是哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1699_ua_zh", "question": "那须野号列车在1983年到1988年期间的终点站是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1700_ua_zh", "question": "小小露露秀在1991年到1996年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1701_ua_zh", "question": "你的小宇宙在2008年到2013年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1702_ua_zh", "question": "你的小宇宙在2007年到2012年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1703_ua_zh", "question": "GO ON GIRL & GUY：Star Search在2009年到2014年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1704_ua_zh", "question": "在2003-2008年期间，GO ON GIRL & GUY：Star Search最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1705_ua_zh", "question": "BlackBoxTV礼物在1999-2004年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1706_ua_zh", "question": "在1996年到2001年期间，为人父母最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1707_ua_zh", "question": "霹雳游侠在1971年至1976年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1708_ua_zh", "question": "在1972-1977年期间，家有阿福最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1709_ua_zh", "question": "我要高飞在1967年到1972年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1710_ua_zh", "question": "实习医生成长记在1989年到1994年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1711_ua_zh", "question": "医学调查在1994-1999年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1712_ua_zh", "question": "国家地理探索者在1987年到1992年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1713_ua_zh", "question": "在1986-1991年期间，早间伊姆斯最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1714_ua_zh", "question": "拉斯维加斯在1994-1999年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1715_ua_zh", "question": "紧张大师精选在1948年至1953年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1716_ua_zh", "question": "在1926-1931年期间，紧张大师精选最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1717_ua_zh", "question": "灵媒缉凶在1996年到2001年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1718_ua_zh", "question": "惊天大逃杀在1968年到1973年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1719_ua_zh", "question": "办公室风云在1998年至2003年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1720_ua_zh", "question": "在1993年至1998年期间，一掷千金最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1721_ua_zh", "question": "在2001年至2006年期间，盲点最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1722_ua_zh", "question": "在2005年至2010年期间，终极玩家 (2015年电视剧)最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1723_ua_zh", "question": "大娱乐家在2000年至2005年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1724_ua_zh", "question": "在2001-2006年期间，塞斯·梅耶斯深夜秀最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1725_ua_zh", "question": "在2006年到2011年期间，谈笑生活最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1726_ua_zh", "question": "在2002-2007年期间，英雄重生最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1727_ua_zh", "question": "在1981年到1986年期间，执法悍将最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1728_ua_zh", "question": "1990年迷你电视电影版在1975年至1980年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1729_ua_zh", "question": "在2000-2005年期间，康斯坦汀最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1730_ua_zh", "question": "吉米‧法伦今夜秀在2008年到2013年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1731_ua_zh", "question": "在1971-1976年期间，银匙羹最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1732_ua_zh", "question": "在1999年至2004年期间，新霹雳游侠最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1733_ua_zh", "question": "在1948-1953年期间，妙管家最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1734_ua_zh", "question": "计程车在1952-1957年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1735_ua_zh", "question": "胜利之光在1997-2002年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1736_ua_zh", "question": "在1961-1966年期间，大草地上的小家最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1737_ua_zh", "question": "灌木丛在1959-1964年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1738_ua_zh", "question": "吉米·法伦深夜脱口秀在2002年至2007年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1739_ua_zh", "question": "在1969年至1974年期间，马可波罗最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1740_ua_zh", "question": "恶夜追缉令在1975-1980年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1741_ua_zh", "question": "在1987年至1992年期间，白宫群英最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1742_ua_zh", "question": "在1978年至1983年期间，圣塔巴巴拉最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1743_ua_zh", "question": "在1937年至1942年期间，与媒体见面最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1744_ua_zh", "question": "救命下课铃在1982-1987年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1745_ua_zh", "question": "周末夜现场在1960年到1965年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1746_ua_zh", "question": "Ed (2000年电视影集)在1986年到1991年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1747_ua_zh", "question": "在1970年到1975年期间，胜利大决战最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1748_ua_zh", "question": "飞黄腾达在1989年到1994年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1749_ua_zh", "question": "美国奥德赛在2004年到2009年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1750_ua_zh", "question": "在1985-1990年期间，与克里斯-马修斯一起刨根问底最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1751_ua_zh", "question": "在1999年到2004年期间，早上乔最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1752_ua_zh", "question": "在2007年到2012年期间，我所有的孩子最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1753_ua_zh", "question": "在1991-1996年期间，NBC新闻倒数之凯思点评最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1754_ua_zh", "question": "在1970-1975年期间，NBC新闻倒数之凯思点评最初的广播机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1755_ua_zh", "question": "水瓶宫在2001年到2006年期间最初的播出机构是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1756_ua_zh", "question": "陈蕾在2009-2014年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1757_ua_zh", "question": "在1991-1996年期间，克里斯·马汀所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1758_ua_zh", "question": "在1947年到1952年期间，阿兰·斯蒂夫所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1759_ua_zh", "question": "在1990-1995年期间，蒙·拉弗特所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1760_ua_zh", "question": "在1965-1970年期间，屎烂帮所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1761_ua_zh", "question": "宽限三天乐团在1994年至1999年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1762_ua_zh", "question": "麦克·欧菲尔德在1955-1960年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1763_ua_zh", "question": "在1995-2000年期间，连诗雅所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1764_ua_zh", "question": "在2002年到2007年期间，亚历克·本杰明所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1765_ua_zh", "question": "在2007-2012年期间，大卫·库塔所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1766_ua_zh", "question": "在1998年至2003年期间，嘎嘎小姐所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1767_ua_zh", "question": "克里斯·马汀在1970年到1975年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1768_ua_zh", "question": "在1958年至1963年期间，今井美树所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1769_ua_zh", "question": "嘎嘎小姐在1993年到1998年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1770_ua_zh", "question": "在2006年至2011年期间，SG·刘易斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1771_ua_zh", "question": "凯亚·科科拉在1967年到1972年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1772_ua_zh", "question": "PASSPO☆在2000年到2005年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1773_ua_zh", "question": "奥拉维·乌西维尔塔在1995年至2000年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1774_ua_zh", "question": "在1985年至1990年期间，马汀·盖瑞克斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1775_ua_zh", "question": "在1990-1995年期间，张栢芝所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1776_ua_zh", "question": "在1992年至1997年期间，罗琳所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1777_ua_zh", "question": "在2003年到2008年期间，Kei所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1778_ua_zh", "question": "意斯梅尔·塞拉诺在1986年到1991年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1779_ua_zh", "question": "妮娜·内斯比特在1999-2004年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1780_ua_zh", "question": "在1996-2001年期间，蒙·拉弗特所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1781_ua_zh", "question": "在2001-2006年期间，李宰镇所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1782_ua_zh", "question": "李彩琳在2002年至2007年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1783_ua_zh", "question": "穆拉·马萨在2008-2013年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1784_ua_zh", "question": "在2003-2008年期间，李遐怡所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1785_ua_zh", "question": "在2022年期间，安妮·科迪所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1786_ua_zh", "question": "在1964-1969年期间，约翰·凯尔所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1787_ua_zh", "question": "在1995年至2000年期间，赛琳娜·戈麦斯所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1788_ua_zh", "question": "水晶男孩在2002年至2007年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1789_ua_zh", "question": "郑帝元在2008-2013年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1790_ua_zh", "question": "希拉里·达夫在1995年至2000年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1791_ua_zh", "question": "张水院在2005-2010年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1792_ua_zh", "question": "金在德在2007年到2012年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1793_ua_zh", "question": "姜成勋在2007年到2012年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1794_ua_zh", "question": "在1977年到1982年期间，MC 索拉赫所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1795_ua_zh", "question": "在1989年至1994年期间，北境之山所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1796_ua_zh", "question": "在2000年到2005年期间，穆拉·马萨所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1797_ua_zh", "question": "比吉斯在1932年到1937年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1798_ua_zh", "question": "在1991-1996年期间，Dadju所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1799_ua_zh", "question": "在2001年至2006年期间，乌合之众乐团所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1800_ua_zh", "question": "在1999年至2004年期间，虚幻之境所属的唱片公司是哪家？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1801_ua_zh", "question": "麦当娜在1971年至1976年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1802_ua_zh", "question": "毛里齐奥·波利尼在1962-1967年期间的唱片公司是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1803_ua_zh", "question": "在2004年至2009年期间，星露谷物语使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1804_ua_zh", "question": "在2005-2010年期间，未上锁的房间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1805_ua_zh", "question": "在2008年到2013年期间，星露谷物语使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1806_ua_zh", "question": "在1967年到1972年期间，东方Project使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1807_ua_zh", "question": "在2006年到2011年期间，死亡细胞使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1808_ua_zh", "question": "在2009年至2014年期间，严酷北境使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1809_ua_zh", "question": "在2001-2006年期间，Pingus使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1810_ua_zh", "question": "Pingus在1996-2001年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1811_ua_zh", "question": "在1997年到2002年期间，未上锁的房间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1812_ua_zh", "question": "在2015年至2020年期间，Discord使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1813_ua_zh", "question": "在1989年至1994年期间，东方Project使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1814_ua_zh", "question": "Potlatch在2012年至2017年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1815_ua_zh", "question": "侏罗纪世界：进化在2014-2019年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1816_ua_zh", "question": "异星工厂在2013年至2018年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1817_ua_zh", "question": "影之诗在2011年到2016年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1818_ua_zh", "question": "MicroPython在2008-2013年期间使用了哪个平台？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1819_ua_zh", "question": "在878年期间，荷玛的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1820_ua_zh", "question": "荷玛的哪个孩子出生于878年？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1821_ua_zh", "question": "在1647年期间，宫本武藏的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1822_ua_zh", "question": "在2008年期间，霍英东的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1823_ua_zh", "question": "在2008年期间，霍英东的哪个子女出生了？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1824_ua_zh", "question": "邵逸夫的哪个孩子出生于2016年？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1825_ua_zh", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪在1968年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1826_ua_zh", "question": "恩格尔贝特·恩德拉斯在1943年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1827_ua_zh", "question": "在1943年期间，恩格尔贝特·恩德拉斯是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1828_ua_zh", "question": "阿尔布雷希特·布兰迪在1968年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1829_ua_zh", "question": "在1999年期间，维克托·厄恩是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1830_ua_zh", "question": "维克托·厄恩在1999年期间担任哪个机构的成员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1831_ua_zh", "question": "在1917年期间，绯力克斯·冯·巴德曼是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1832_ua_zh", "question": "在1999年期间，海因里希·利贝是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1833_ua_zh", "question": "在1946年期间，阿尔贝特·劳策米斯是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1834_ua_zh", "question": "在2007年至2012年期间，肖恩·普罗克特是哪个组织的工作人员？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1835_ua_zh", "question": "在1982年至1987年期间，卡米尔·格拉默的姓氏是什么？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1836_ua_zh", "question": "在1946年期间，维克托·乌尔曼被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1837_ua_zh", "question": "在1949年期间，艾尔·卡彭被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1838_ua_zh", "question": "艾尔·卡彭在1949年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1839_ua_zh", "question": "在2007年至2012年时，曾荫权被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1840_ua_zh", "question": "阿尔伯特·斯佩尔在1983年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1841_ua_zh", "question": "汤米·钟在1993-1998年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1842_ua_zh", "question": "在1891年期间，杰佛逊·戴维斯被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1843_ua_zh", "question": "在2011年时，舍尔盖·马格尼茨基被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1844_ua_zh", "question": "在1999年时，维克多·弗兰克被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1845_ua_zh", "question": "于贝尔·罗贝尔在1810年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1846_ua_zh", "question": "于贝尔·罗贝尔在1810年期间的拘留地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1847_ua_zh", "question": "在1991-1996年期间，申被关押在哪个地点？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1848_ua_zh", "question": "在1962年时，纳夫塔利·弗兰克尔被囚禁在哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1849_ua_zh", "question": "在2013年到2018年期间，偶像在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1850_ua_zh", "question": "机械头在1960-1965年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1851_ua_zh", "question": "在1957-1962年期间，机械头在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1852_ua_zh", "question": "希律王之歌在1964年到1969年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1853_ua_zh", "question": "想像在1961年至1966年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1854_ua_zh", "question": "在1961年到1966年期间，希律王之歌在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1855_ua_zh", "question": "在1961年至1966年期间，黑街神探在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1856_ua_zh", "question": "在1958年到1963年期间，万物必将消逝在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1857_ua_zh", "question": "在2007年至2012年期间，无暇赴死在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1858_ua_zh", "question": "在1965年至1970年期间，织锦画在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1859_ua_zh", "question": "在1997年到2002年期间，找到爱在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1860_ua_zh", "question": "在1958-1963年期间，美国派在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1861_ua_zh", "question": "在2008-2013年期间，Old_Town_Road在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1862_ua_zh", "question": "在2005-2010年期间，最后一夜在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1863_ua_zh", "question": "在1998年到2003年期间，以火焚雨在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1864_ua_zh", "question": "太阳花在2010-2015年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1865_ua_zh", "question": "在1997年至2002年期间，璀钻在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1866_ua_zh", "question": "浅滩在2011年到2016年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1867_ua_zh", "question": "年少轻狂 (欢乐.乐团歌曲)在2001-2006年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1868_ua_zh", "question": "熟悉的陌生人在1997年至2002年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1869_ua_zh", "question": "深陷天堂在1999年至2004年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1870_ua_zh", "question": "在2004-2009年期间，爱之哨在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1871_ua_zh", "question": "在2014年至2019年期间，无暇赴死在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1872_ua_zh", "question": "真相伤人在2013-2018年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1873_ua_zh", "question": "在2013-2018年期间，Lose You to Love Me在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1874_ua_zh", "question": "我们永远不会复合了在2005年至2010年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1875_ua_zh", "question": "在2013年至2018年期间，爱慕者在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1876_ua_zh", "question": "RAM在1962年到1967年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1877_ua_zh", "question": "在1960-1965年期间，忧愁河上的大桥在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1878_ua_zh", "question": "忧愁河上的大桥在1957-1962年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1879_ua_zh", "question": "在1957-1962年期间，想像在哪个地方进行了图表绘制/标注？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1880_ua_zh", "question": "万物必将消逝在1959-1964年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1881_ua_zh", "question": "Led Zeppelin IV在1956-1961年期间的图表绘制/标注地点是哪里？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1882_ua_zh", "question": "在1955年期间，有哪些人参与了世界冰壶联合会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1883_ua_zh", "question": "在1932年期间，有哪些人参与了国际新闻工作者协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1884_ua_zh", "question": "世界冰壶联合会在1946年期间有哪些人参与？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1885_ua_zh", "question": "在1959年期间，有哪些人参与了国际船舶载重线公约？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1886_ua_zh", "question": "在1940年期间，有哪些人参与了国际新闻工作者协会？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1887_ua_zh", "question": "全国普选票州际协定在1999年期间有哪些人参与？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1888_ua_zh", "question": "在1997年期间，有哪些人参与了全国普选票州际协定？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1889_ua_zh", "question": "高斯号在1897-1902年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1890_ua_zh", "question": "邦纳文彻号航空母舰在1918年到1923年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1891_ua_zh", "question": "丽娜在2000-2005年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1892_ua_zh", "question": "海洋之盾号离岸支援船在1970-1975年期间的注册国家是哪个？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1893_ua_zh", "question": "在1998年到2003年期间，美国欧洲海军陆战队向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1894_ua_zh", "question": "在2002-2007年期间，综合性经济贸易协议向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1895_ua_zh", "question": "Mint.com在1998年至2003年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1896_ua_zh", "question": "在2009-2014年期间，区域全面经济伙伴关系协定向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1897_ua_zh", "question": "在2002年到2007年期间，联合国打击跨国有组织犯罪公约关于打击非法制造和贩运枪支及其零部件和弹药的补充议定书向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1898_ua_zh", "question": "有限责任合伙在1975-1980年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1899_ua_zh", "question": "林务委员会在1910年至1915年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1900_ua_zh", "question": "林务委员会在1912年至1917年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1901_ua_zh", "question": "在1809-1814年期间，列戈颂向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1902_ua_zh", "question": "有限责任合伙在1978-1983年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1903_ua_zh", "question": "在1954年至1959年期间，米兰达警告向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1904_ua_zh", "question": "在1920年期间，芬兰参议院向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1905_ua_zh", "question": "普雷斯帕协议在2004年到2009年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1906_ua_zh", "question": "在1998年到2003年期间，第三附加议定书向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1907_ua_zh", "question": "在1952-1957年期间，硕士学位向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1908_ua_zh", "question": "森林宪章在1784年至1789年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1909_ua_zh", "question": "英国议会在1782年到1787年期间申请去了哪个地方？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1910_ua_zh", "question": "在1784年到1789年期间，英国国会法令向哪个地方提交了申请？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1911_ua_zh", "question": "德博拉·莱维在2000-2005年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1912_ua_zh", "question": "在1898年到1903年期间，世界田联参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1913_ua_zh", "question": "卡莱尔·尤班克在1995年到2000年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1914_ua_zh", "question": "在1910年至1915年期间，温特图尔足球俱乐部参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1915_ua_zh", "question": "潘纳塔在1959年至1964年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1916_ua_zh", "question": "在2006年到2011年期间，艾殊莉·巴蒂参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1917_ua_zh", "question": "柏林普鲁士网球俱乐部在1887-1892年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1918_ua_zh", "question": "硬石体育场在1944-1949年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1919_ua_zh", "question": "埃利斯公园球场在1923-1928年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1920_ua_zh", "question": "里奥·哈里恩多在1989-1994年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1921_ua_zh", "question": "在2005年期间，内洛·帕加尼参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1922_ua_zh", "question": "菲蒂帕尔迪车队在1963年至1968年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1923_ua_zh", "question": "保罗·迪雷斯塔在1993年至1998年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1924_ua_zh", "question": "夏尔·勒克莱尔在1982年到1987年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1925_ua_zh", "question": "赛巴斯蒂安·维泰尔在1996-2001年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1926_ua_zh", "question": "菲蒂帕尔迪FD04在1968年至1973年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1927_ua_zh", "question": "在1953年至1958年期间，全美车队参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1928_ua_zh", "question": "在1985年至1990年期间，亚历士·辛尼迪参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1929_ua_zh", "question": "马库斯·埃里克森在1985-1990年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1930_ua_zh", "question": "瑟蒂斯在1958-1963年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1931_ua_zh", "question": "在2010年至2015年期间，埃斯特万·奥孔参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1932_ua_zh", "question": "斯托弗·范多恩在1986年到1991年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1933_ua_zh", "question": "在2017年期间，杰夫‧杜克参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1934_ua_zh", "question": "在2010年至2015年期间，布兰登·哈特利参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1935_ua_zh", "question": "在1968年至1973年期间，马克斯·维斯塔潘参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1936_ua_zh", "question": "帕斯卡尔·韦尔莱因在1992-1997年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1937_ua_zh", "question": "在1991-1996年期间，乔里昂·帕尔默参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1938_ua_zh", "question": "基普莫特体育场在1998-2003年期间参与了哪种运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1939_ua_zh", "question": "在1997年期间，贾瑞公园体育场参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}, {"qid": "time_1940_ua_zh", "question": "在1900年至1905年期间，GEBA体育场参与了哪项运动？", "answer": [{"label": "None", "id": "None"}], "type": "unanswerable", "cls_target": "否", "lan": "zh"}]